<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tvtdb>
	<version value="3" comment="jorgaeffs Nachrichten; TODO: This file has a lot of persons that should be referenced once possible" />
	<allnews>

		<!-- real historical news items moved to database_news.xml -->

		<!-- "POLITIK + WIRTSCHAFT" -->

		<news id="news-jorgaeff-dumb-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-dumb" creator="8936" created_by="jorgaeff" comment="TODO: ref person Donald Dumb">
			<title>
				<de>Donald Dumb wird Präsident der VR Duban</de>
				<en>Donald Dumb becomes President of PR Duban</en>
				<pl>Donald Dumb zostaje prezesem LR Duban</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die Volksrepublik Duban hat Donald Dumb zu ihrem neuen Präsidenten ernannt. Für die nächsten vier Jahre wird der Multi-Millionär die Geschicke der Volksrepublik leiten.</de>
				<en>The People's Republic of Duban has appointed Donald Dumb as its new president. For the next four years, the multi-millionaire will lead the fortunes of the People's Republic.</en>
				<pl>Dubańska Republika Ludowa mianowała Donalda Dumba na swojego nowego prezydenta. Przez następne cztery lata multimilioner będzie kierował losami Republiki Ludowej.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.9" quality="75" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "morgen 9-12 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,9,12" news="news-jorgaeff-dumb-02" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dumb-02" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dumb" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Donald Dumb provoziert Freie Republik Duban</de>
				<en>Donald Dumb provokes Free Republic of Duban</en>
				<pl>Donald Dumb prowokuje Wolną Republikę Dubanu</pl>
			</title>
			<description>
				<de>In seiner Eröffnungsrede bezeichnete Dumb die Freie Republik Duban als „... Abschaum, der beseitigt werden muss!“. Die Freie Republik Duban drohte daraufhin Konsequenzen an.</de>
				<en>In his opening speech, Dumb referred to the Duban Free Republic as ".... Scum that must be eliminated!". The Free Republic of Duban followed up with threats of consequences.</en>
				<pl>W swoim przemówieniu inauguracyjnym Dumb określił Wolną Republikę Duban jako „.... Szumowiny, które muszą zostać wyeliminowane!”. Wolna Republika Duban zaczęła grozić konsekwencjami.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.9" quality="75" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "uebermorgen 8-16 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,2,2,8,16" news="news-jorgaeff-dumb-03" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dumb-03" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dumb" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Donald Dumb möchte Mauer bauen</de>
				<en>Donald Dumb wants to build wall</en>
				<pl>Donald Dumb chce zbudować mur</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Weil sein hölzerner Gartenzaun schon wieder kaputt ist, möchte der Präsident der Volksrepublik Duban nun eine Mauer um sein Grundstück bauen. Sein Kommentar: „Steine halten einfach länger.“</de>
				<en>Because his wooden garden fence is once again damaged, the president of the People's Republic of Duban now wants to build a wall around his property. His comment: "Stones just last longer."</en>
				<pl>Ponieważ jego drewniany płot ogrodowy został ponownie uszkodzony, prezydent Ludowej Republiki Dubanu chce teraz zbudować mur wokół swojej posiadłości. Jego komentarz: „Kamienie są po prostu trwalsze”.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="55" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "morgen 2-7 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,2,7" news="news-jorgaeff-dumb-04" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dumb-04" thread_id="news-jorgaeff-dumb" type="2" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Donald Dumb vermisst Quietsche-Entchen</de>
				<en>Donald Dumb is missing rubber ducky</en>
				<pl>Donald Dumb zgubił gumową kaczkę</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Donald Dumb ist traurig, da er schon seit Tagen seine Quietsche-Ente nicht mehr finden kann. „Ohne die Quietsche-Ente macht dem Präsidenten das Baden keinen Spaß mehr, und er duscht lieber“, wird Dumb von seinem Pressesprecher zitiert.</de>
				<en>Donald Dumb is sad because he has not been able to find his squeaky rubber ducky for days. "Without the rubber duck, bathing is no longer fun for the president, and he prefers to take a shower," Dumb is quoted as saying by his press spokesman.</en>
				<pl>Donald Dumb jest smutny, ponieważ od kilku dni nie może znaleźć swojej piszczącej gumowej kaczuszki. „Bez gumowej kaczuszki kąpiel nie jest już dla prezydenta zabawą i woli on brać prysznic” - powiedział rzecznik prasowy Donalda Dumba.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="55" fictional="1" />
		</news>

		<!-- "SHOWBIZ" -->

		<news id="news-jorgaeff-bricks-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Rolling Bricks auf Abschiedstournee</de>
				<en>Rolling Bricks on farewell tour</en>
				<pl>Rolling Bricks na pożegnalnej trasie</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Mit einem Alterdurchschnitt von 89 Jahren touren die Rolling Bricks durch die Altersheime der Nation. Für ihren Pressesprecher ist es „... die perfekte Möglichkeit sich einen Ruhesitz auszusuchen.“</de>
				<en>With an average age of 89 years, the Rolling Bricks tour the retirement homes of the nation. For their spokesman, it is "... the perfect opportunity to choose a retirement home."</en>
				<pl>Ze średnią wieku 89 lat, Rolling Bricks objeżdżają domy spokojnej starości w całym kraju. Dla ich rzecznika jest to „... doskonała okazja, aby wybrać dom spokojnej starości”.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.45" quality="45" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-chorris-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-chorris" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Nuck Chorris schlägt Zeit tot</de>
				<en>Nuck Chorris kills time</en>
				<pl>Nuck Chorris zabija czas</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Das hat vor ihm noch keiner geschafft, doch nun ist es Kampfkünstler und Action-Schauspieler Nuck Chorris gelungen die Zeit tot zu schlagen. Und das Beste: Es ist völlig legal!</de>
				<en>No one has ever done that before him, but now martial artist and action star Nuck Chorris has managed to kill time. And what's best: It's completely legal!</en>
				<pl>Nikt przed nim tego nie zrobił, ale teraz artysta sztuk walki i gwiazda akcji Nuck Chorris zdołał zabić czas. A co najlepsze: Jest to całkowicie legalne!</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.3" quality="30" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 3 Tagen 20-23 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,3,3,20,23" news="news-jorgaeff-chorris-02" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-chorris-02" type="2" thread_id="news-jorgaeff-chorris" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Nuck Chorris zählt bis zur Unendlichkeit</de>
				<en>Nuck Chorris counts to infinity</en>
				<pl>Nuck Chorris liczy do nieskończoności</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Laut eigenen Angaben hat Nuck Chorris bereits 2x bis zur Unendlichkeit gezählt. Die Mathe-Experten dieser Erde rätseln immer noch darüber, ob das stimmt.</de>
				<en>According to his own statements, Nuck Chorris has already counted to infinity twice. The math experts of this world are still puzzling over whether this is true.</en>
				<pl>Według jego własnych oświadczeń, Nuck Chorris policzył już do nieskończoności dwa razy. Eksperci matematyczni tego świata wciąż zastanawiają się, czy to prawda.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.3" quality="30" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-drops-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-drops" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Jonnie Drops bei Dreharbeiten schwer verletzt</de>
				<en>Jonnie Drops seriously injured during filming</en>
				<pl>Jonnie Drops poważnie ranny podczas kręcenia filmu</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Beim Dreh von „Mein Grog - dein Grog“ hat sich Jonnie Drops an einer zerbrochenen Grogflasche verletzt. Die Dreharbeiten verzögern sich.</de>
				<en>During the filming of "My Grog - Your Grog" Jonnie Drops injured himself due to a broken grog bottle. The shooting is delayed.</en>
				<pl>Podczas kręcenia filmu „My Grog - Your Grog” Jonnie Drops zranił się z powodu pękniętej butelki grogu. Zdjęcia zostały opóźnione.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.4" quality="40" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "morgen 10-12 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,10,12" news="news-jorgaeff-drops-02" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-drops-02" type="2" thread_id="news-jorgaeff-drops" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>„Mein Grog - dein Grog“: Dreh geht weiter</de>
				<en>"My Grog - Your Grog": filming continues</en>
				<pl>„My Grog - Your Grog”: zdjęcia trwają</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der Dreh des neuen Drops-Films geht weiter! Der Schauspieler möchte trotz schwerer Verletzung auf die Zähne beißen und den Film fertig drehen.</de>
				<en>The shooting of the new Drops film continues! The actor wants to grit his teeth and finish shooting the film despite a serious injury.</en>
				<pl>Zdjęcia do nowego filmu Drops trwają! Aktor chce zacisnąć zęby i dokończyć zdjęcia do filmu pomimo poważnej kontuzji.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.35" quality="35" />
			<effects>
				<!-- "in 2 Tagen 8-16 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,2,2,8,16" news="news-jorgaeff-drops-03" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-drops-03" type="2" thread_id="news-jorgaeff-drops" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Neuer Drops-Film kommt in die Kinos</de>
				<en>New Drops movie coming to theaters</en>
				<pl>Nowy film Drops już wkrótce w kinach</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Trotz der schweren Verletzung des Hauptdarstellers wurde der Dreh des Filmes zu Ende gebracht und wird nun einem Millionen-Publikum vorgestellt.</de>
				<en>Despite the serious injury of the main actor, the shooting of the film was completed and is now presented to an audience of millions.</en>
				<pl>Pomimo poważnej kontuzji głównego aktora, zdjęcia do filmu zostały ukończone i są obecnie prezentowane milionowej widowni.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.45" quality="45" />
			<effects>
				<!-- "in 3 Tagen 8-14 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,3,3,8,14" news="news-jorgaeff-drops-04" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-drops-04" type="2" thread_id="news-jorgaeff-drops" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Goldene Brombeere für Jonnie Drops</de>
				<en>Golden Bramble for Jonnie Drops</en>
				<pl>Golden Bramble dla Jonnie Drops</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Schauspieler Jonnie Drops wurde für seine schlechte Performance in „Mein Grog - dein Grog“ mit der Goldenen Brombeere geehrt.</de>
				<en>Actor Jonnie Drops was awarded the Golden Bramble for his poor performance in "My Grog - Your Grog".</en>
				<pl>Aktor Jonnie Drops otrzymał nagrodę Golden Bramble za słaby występ w „My Grog - Your Grog”.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.45" quality="45" />
			<effects>
				<!-- "in 2-4 Stunden" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="1,2,4" news="news-jorgaeff-drops-05" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-drops-05" type="2" thread_id="news-jorgaeff-drops" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Patty Glansen gesteht Affäre</de>
				<en>Patty Glansen confesses affair</en>
				<pl>Patty Glansen przyznaje się do romansu</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Am Rande der Filmpreisverleihungen gesteht Patty Glansen, die zusammen mit Jonnie Drops in „Mein Grog - dein Grog“ vor der Kamera stand, eine Affäre mit dem Schauspieler.</de>
				<en>On the sidelines of the film awards, Patty Glansen, who co-starred with Jonnie Drops in "My Grog - Your Grog," confesses to an affair with the actor.</en>
				<pl>Na marginesie rozdania nagród filmowych Patty Glansen, która zagrała z Jonnie Dropsem w „My Grog - Your Grog”, wyznaje, że ma romans z aktorem.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.35" quality="35" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 0-3 Stunden" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="1,0,3" news="news-jorgaeff-drops-06" />
				<effect trigger="happen" type="modifyPersonPopularity" guid="21e88c65-0cc6-4bd1-bd14-b48b6ce25402" valueMin="0.05" valueMax="0.075" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-drops-06" type="2" thread_id="news-jorgaeff-drops" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Benny Jameson klaut Filmpreis</de>
				<en>Benny Jameson steals film award</en>
				<pl>Benny Jameson kradnie nagrodę filmową</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Weil er bei den Filmpreisverleihungen keinen Preis erhalten hat, klaut sich Benny Jameson einfach einen und verschwindet durch die Hintertür.</de>
				<en>Because he didn't receive a prize at the film awards, Benny Jameson simply nicked one for himself and disappeared through the back door.</en>
				<pl>Ponieważ nie otrzymał nagrody na rozdaniu nagród filmowych, Benny Jameson po prostu zgarnął jedną dla siebie i zniknął tylnymi drzwiami.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.45" quality="40" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "übermorgen 17-23 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,2,2,17,23" news="news-jorgaeff-drops-07" />
				<effect trigger="happen" type="modifyPersonPopularity" guid="ronny-programmeperson-bennyjameson" valueMin="0.03" valueMax="0.07" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-drops-07" type="2" thread_id="news-jorgaeff-drops" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Benny Jameson zu Gefängnisstrafe verurteilt</de>
				<en>Benny Jameson sentenced to prison</en>
				<pl>Benny Jameson skazany na karę więzienia</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Den geklauten Filmpreis hat er zurück gegeben. Trotzdem wurde Benny Jameson zu einer dreitägigen Gefängnisstrafe verurteilt, die er bereits angetreten hat.</de>
				<en>He gave back the stolen film award. Nevertheless, Benny Jameson was convicted to a three-day prison sentence, which he has already entered.</en>
				<pl>Oddał skradzioną nagrodę filmową. Mimo to, Benny Jameson został skazany na karę trzech dni pozbawienia wolności, którą już odbył.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.5" quality="45" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "übermorgen 10-16 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,2,2,10,16" news="news-jorgaeff-drops-08" />
				<effect trigger="happen" type="modifyPersonPopularity" guid="ronny-programmeperson-bennyjameson" valueMin="-0.07" valueMax="-0.03" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-drops-08" type="2" thread_id="news-jorgaeff-drops" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Benny Jameson aus dem Gefängnis entlassen</de>
				<en>Benny Jameson released from prison</en>
				<pl>Benny Jameson zwolniony z więzienia</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Aufgrund guter Führung wurde Benny Jameson einen Tag früher aus dem Gefängnis entlassen. Der Schauspieler möchte seine Erfahrungen nun in einem Film verarbeiten.</de>
				<en>Because of good behavior Benny Jameson was released from prison a day early. The actor now wants to reflect on his experience in a film.</en>
				<pl>Dzięki dobremu zachowaniu Benny Jameson został zwolniony z więzienia dzień wcześniej. Aktor chce teraz opowiedzieć o swoim doświadczeniu w filmie.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.55" quality="50" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 7 Tagen 0-23 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,7,7,0,23" news="news-jorgaeff-drops-09" />
				<effect trigger="happen" type="modifyPersonPopularity" guid="ronny-programmeperson-bennyjameson" valueMin="0.01" valueMax="0.03" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-drops-09" type="2" thread_id="news-jorgaeff-drops" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Benny Jameson erhält Filmpreis</de>
				<en>Benny Jameson receives film award</en>
				<pl>Benny Jameson otrzymuje nagrodę filmową</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Für die Rolle eines Häftlings wurde Benny Jameson mit einem Filmpreis geehrt. Die Kritiker loben die besonders realistische Darstellung des Schauspielers.</de>
				<en>For the role of a prisoner Benny Jameson was honored with a film award. The critics praise the actor's particularly realistic portrayal.</en>
				<pl>Za rolę więźnia Benny Jameson został uhonorowany nagrodą filmową. Krytycy chwalą aktora za wyjątkowo realistyczny portret.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="0.6" quality="55" fictional="1" />
			<effects>
				<effect trigger="happen" type="modifyPersonPopularity" guid="ronny-programmeperson-bennyjameson" valueMin="0.03" valueMax="0.07" />
			</effects>
		</news>

		<!-- "SPORT" -->

		<news id="news-jorgaeff-socks-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff" comment="TODO: Reference not clear, if any; was (erroneously?) declared as non-fictional but no date">
			<title>
				<de>Blue Socks gewinnen Football-Meisterschaft</de>
				<en>Blue Socks Win Football Championship</en>
				<pl>Niebieskie skarpetki zdobywają mistrzostwo w piłce nożnej</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Zum ersten Mal seit 26 Jahren haben die Blue Socks wieder die Meisterschaft gewonnen. In einer packenden Finalserie konnten sie sich letztendlich gegen die Rednecks mit 4:3 durchsetzen.</de>
				<en>For the first time in 26 years, the Blue Socks have won the championship again. In a thrilling final series, they were ultimately able to prevail against the Rednecks with 4-3.</en>
				<pl>Po raz pierwszy od 26 lat Blue Socks ponownie zdobyli mistrzostwo. W emocjonującej serii finałowej udało im się ostatecznie wygrać z Rednecks wynikiem 4-3.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.2" quality="30" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-fufa-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff" comment="previously declared non-fictional but likely wrong">
			<title>
				<de>Weltmeisterschaft ohne Nationalteams?</de>
				<en>World Cup without national teams?</en>
				<pl>Mistrzostwa Świata bez reprezentacji narodowych?</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Ginge es nach den Vorstellungen der FUFA, würden ab dem kommenden Jahr die Fußball-Weltmeisterschaften erstmals ohne die Nationalteams stattfinden. Die Teilnehmer sollen dann durch Casting-Shows ermittelt werden.</de>
				<en>If it went according to the ideas of the FUFA, then, starting next year, the World Cup would take place for the first time without national teams. The participants would then be determined via casting shows.</en>
				<pl>Jeśli wszystko poszłoby zgodnie z pomysłami FUFA, to od przyszłego roku mistrzostwa świata po raz pierwszy odbyłyby się bez udziału drużyn narodowych. Uczestnicy byliby wówczas wyłaniani w drodze castingów.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.35" quality="40" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-abstieg-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-abstieg" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Bundesliga-Relegation: Wer steigt auf, wer ab?</de>
				<en>Bundesliga play-offs: Who will rise, who will fall?</en>
				<pl>Play-offy Bundesligi: Kto awansuje, kto spadnie?</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der Glubb kämpft gegen den SV Hamburg um den Aufstieg in die Fußball-Bundesliga. Wird der Bundesliga-Dino aus dem Norden dem Abstieg erneut entgehen oder werden die Herausforderer aus Franken siegreich sein?</de>
				<en>The Glubb fights against SV Hamburg for promotion to the Bundesliga. Will the Bundesliga dino from the north escape relegation again or will the challengers from Franconia be victorious?</en>
				<pl>Glubb walczy z SV Hamburg o awans do Bundesligi. Czy dino z północy ponownie uniknie spadku z Bundesligi, czy też rywale z Frankonii odniosą zwycięstwo?</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.3" quality="30" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "morgen 6-10 Uhr / News a oder b" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernewschoice" choose="or" probability="100" time="2,1,1,6,10" news1="news-jorgaeff-abstieg-02a" probability1="50" news2="news-jorgaeff-abstieg-02b" probability2="50"/>
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-abstieg-02a" type="2" thread_id="news-jorgaeff-abstieg" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>SV Hamburg steigt erstmalig ab</de>
				<en>SV Hamburg relegated for the first time</en>
				<pl>SV Hamburg po raz pierwszy zdegradowany</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Erstmalig in seiner Vereinsgeschichte ist der SV Hamburg aus der Bundesliga abgestiegen. Er unterlag dem Glubb in einem spannenden Spiel mit 0:1 nach Verlängerung. Wackelt jetzt der Stuhl von Trainer Knut Knolle?</de>
				<en>For the first time in its club history, SV Hamburg has been relegated from the Bundesliga. They lost to the Glubb in an exciting game with 0-1 after extra time. Is the seat of coach Knut Knolle in question now?</en>
				<pl>SV Hamburg po raz pierwszy w historii klubu spadł z Bundesligi. Przegrali z Glubbem w emocjonującym meczu 0-1 po dogrywce. Czy fotel trenera Knuta Knolle stoi teraz pod znakiem zapytania?</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.3" quality="30" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 4-8 Stunden / News a oder b" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernewschoice" choose="or" probability="100" time="1,4,8" news1="news-jorgaeff-abstieg-03a" probability1="50" news2="news-jorgaeff-abstieg-03b" probability2="50"/>
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-abstieg-02b" type="2" thread_id="news-jorgaeff-abstieg" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Glubb verpasst Aufstieg</de>
				<en>Glubb misses promotion</en>
				<pl>Glubb nie awansuje</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Nicht ganz gereicht hat es für den Glubb. Die Franken zogen gegen die Hamburger den Kürzeren und verpassten mit einem knappen 0:1 den Aufstieg in die Bundesliga.</de>
				<en>It was not quite enough for the Glubb. The Franconians drew the short straw against Hamburg and missed with a narrow 0-1 the promotion to the Bundesliga.</en>
				<pl>To nie wystarczyło dla Glubba. Frankończycy wyciągnęli krótką słomkę przeciwko Hamburgowi i przegrali 0-1 i awans do Bundesligi</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.3" quality="0" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 4-8 Stunden / News c oder d" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernewschoice" choose="or" probability="100" time="1,4,8" news1="news-jorgaeff-abstieg-03c" probability1="50" news2="news-jorgaeff-abstieg-03d" probability2="50"/>
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-abstieg-03a" type="2" thread_id="news-jorgaeff-abstieg" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>SV Hamburg trennt sich von Trainer</de>
				<en>SV Hamburg parts ways with coach</en>
				<pl>SV Hamburg rozstaje się z trenerem</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Aufgrund des erstmaligen Abstiegs des SV Hamburg zieht Präsident Uwe Gehler die Reißleine und entlässt Trainer Knut Knolle. Geeler möchte nun den Trainermarkt sondieren und nach geeigneten Nachfolgern Ausschau halten.</de>
				<en>Due to the first-time relegation of SV Hamburg, president Uwe Gehler pulls the plug and sacks coach Knut Knolle. Geeler now wants to explore the market and look for suitable successors.</en>
				<pl>Z powodu pierwszego spadku SV Hamburg, prezes Uwe Gehler wyciąga wtyczkę i zwalnia trenera Knuta Knolle. Geeler chce teraz zbadać rynek i poszukać odpowiednich następców.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.25" quality="25" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-abstieg-03b" type="2" thread_id="news-jorgaeff-abstieg" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>SV Hamburg hält am Trainer fest</de>
				<en>SV Hamburg holds on to coach</en>
				<pl>SV Hamburg trzyma się trenera</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Trotz des Abstiegs aus der Bundesliga möchte Präsident Uwe Geeler am Trainer festhalten: „Knut Knolle ist unser Mann auch für die 2. Liga. Mit ihm werden wir wieder aufsteigen.“</de>
				<en>Despite the relegation from the Bundesliga, President Uwe Geeler wants to hold on to the coach: "Knut Knolle is our man also for the 2nd league. With him, we will rise again."</en>
				<pl>Pomimo spadku z Bundesligi, prezes Uwe Geeler chce zatrzymać trenera: „Knut Knolle to nasz człowiek także na 2. ligę. Z nim znów się podniesiemy”.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.25" quality="25" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-abstieg-03c" type="2" thread_id="news-jorgaeff-abstieg" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Muss der Glubb Insolvenz anmelden?</de>
				<en>Does the Glubb have to file for bankruptcy?</en>
				<pl>Czy Glubb musi ogłosić upadłość?</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Viel wurde investiert um nach Jahren der Zweitklassigkeit endlich wieder im Oberhaus mitspielen zu können, doch gebracht hat es leider nichts. Gewachsen ist nur der Schuldenberg und der könnte den Glubberern jetzt zum Verhängnis werden.</de>
				<en>After years of second-class status, much was invested to finally be able to play in the top division again, but unfortunately it has yielded nothing. Only the mountain of debt has grown, and that could be the doom now for the Glubbers.</en>
				<pl>Po latach statusu drugoligowca wiele zainwestowano, by w końcu znów móc grać w najwyższej klasie rozgrywkowej, ale niestety nic to nie dało. Wzrosła tylko góra długów, co może być teraz zgubą dla Glubbersów.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.25" quality="25" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-abstieg-03d" type="2" thread_id="news-jorgaeff-abstieg" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Der Glubb ist wieder schuldenfrei</de>
				<en>The Glubb is debt-free again</en>
				<pl>Glubb znów jest wolny od długów</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Bedingt durch die hohe Aufstiegsprämie konnte der Glubb alle seine Schulden abbauen und steht somit wieder auf gesunden Füßen. Die Glubberer hoffen, dass dies auch so bleibt.</de>
				<en>Due to the high promotion bonus, the Glubb was able to reduce all its debts and is thus back on a sound footing. The Glubbers hope that this will continue.</en>
				<pl>Dzięki wysokiej premii promocyjnej Glubb był w stanie zredukować wszystkie swoje długi i tym samym powrócił na solidne podstawy. Glubbersi mają nadzieję, że ten stan się utrzyma.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.25" quality="25" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-racing-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-racing" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Formel X: Wer holt sich die Fahrer-WM?</de>
				<en>Formula X: Who will win the drivers' championship?</en>
				<pl>Formuła X: Kto zdobędzie mistrzostwo kierowców?</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Zu einem Dreikampf kommt es heute Abend beim letzten Rennen der Formel X zwischen den punktgleichen Piloten Luis Pamelton, Bastian Kettel und Ferdinando Alfonso. Wer wird Fahrer-Weltmeister?</de>
				<en>There will be a triple-header tonight in the last race of Formula X between the drivers Luis Pamelton, Bastian Kettel and Ferdinando Alfonso, who are tied on points. Who will be the world drivers' champion?</en>
				<pl>Dziś wieczorem w ostatnim wyścigu Formuły X dojdzie do potrójnego pojedynku pomiędzy kierowcami Luisem Pameltonem, Bastianem Kettelem i Ferdinando Alfonso, którzy zremisowali pod względem punktów. Kto zostanie mistrzem świata kierowców?</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.45" quality="45" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "möglicher Effekt: Live-Übertragung" -->
				<!-- "morgen 6-12 Uhr / News a, b, c oder d" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernewschoice" choose="or" probability="100" time="2,1,1,6,12" news1="news-jorgaeff-racing-02a" probability1="30" news2="news-jorgaeff-racing-02b" probability2="30" 	news3="news-jorgaeff-racing-02c" probability3="30" news4="news-jorgaeff-racing-02d" probability4="10"/>
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-racing-02a" type="2" thread_id="news-jorgaeff-racing" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Luis Pamelton ist Weltmeister</de>
				<en>Luis Pamelton is world champion</en>
				<pl>Luis Pamelton mistrzem świata</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der neue Formel-X-Weltmeister heißt Luis Pamelton. In einem spannenden Rennen konnte er sich gegen seine Rivalen Bastian Kettel und Ferdinando Alfonso trotz einer 10-Sekunden-Strafe wegen zu schnellem Fahren durchsetzen.</de>
				<en>The new Formula X world champion is Luis Pamelton. In an exciting race, he was able to prevail against his rivals Bastian Kettel and Ferdinando Alfonso despite a 10-second penalty for speeding.</en>
				<pl>Nowym mistrzem świata Formuły X został Luis Pamelton. W emocjonującym wyścigu udało mu się wygrać z rywalami Bastianem Kettelem i Ferdinando Alfonso pomimo 10-sekundowej kary za przekroczenie prędkości.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.5" quality="50" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-racing-02b" type="2" thread_id="news-jorgaeff-racing" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Bastian Kettel ist Weltmeister</de>
				<en>Bastian Kettel is world champion</en>
				<pl>Bastian Kettel mistrzem świata</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der neue Formel-X-Weltmeister heißt Bastian Kettel. In einem spannenden Rennen konnte er sich gegen seine Rivalen Luis Pamelton und Ferdinando Alfonso trotz einer 10-Sekunden-Strafe wegen zu schnellem Fahren durchsetzen.</de>
				<en>The new Formula X world champion is Bastian Kettel. In an exciting race, he was able to prevail over his rivals Luis Pamelton and Ferdinando Alfonso despite a 10-second penalty for speeding.</en>
				<pl>Nowym mistrzem świata Formuły X został Bastian Kettel. W emocjonującym wyścigu udało mu się pokonać rywali Luisa Pameltona i Ferdinando Alfonso pomimo 10-sekundowej kary za przekroczenie prędkości.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.5" quality="50" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-racing-02c" type="2" thread_id="news-jorgaeff-racing" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Ferdinando Alfonso ist Weltmeister</de>
				<en>Ferdinando Alfonso is world champion</en>
				<pl>Ferdinando Alfonso mistrzem świata</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der neue Formel-X-Weltmeister heißt Ferdinando Alfonso. In einem spannenden Rennen konnte er sich gegen seine Rivalen Luis Pamelton und Bastian Kettel trotz einer 10-Sekunden-Strafe wegen zu schnellem Fahren durchsetzen.</de>
				<en>The new Formula X world champion is Ferdinando Alfonso. In an exciting race, he was able to prevail over his rivals Luis Pamelton and Bastian Kettel despite a 10-second penalty for speeding.</en>
				<pl>Nowym mistrzem świata Formuły X został Ferdinando Alfonso. W emocjonującym wyścigu udało mu się pokonać rywali Luisa Pameltona i Bastiana Kettela pomimo 10-sekundowej kary za przekroczenie prędkości.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.5" quality="50" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-racing-02d" type="2" thread_id="news-jorgaeff-racing" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Sensation: Erstmalig drei Weltmeister</de>
				<en>Sensation: Three world champions for the first time</en>
				<pl>Sensacja: Trzech mistrzów świata po raz pierwszy</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Zu einem Novum kam es beim letzten Rennen der Formel X: Alle drei WM-Führenden schieden nach Reifenplatzern aus. Somit gibt es erstmalig in der Geschichte der Formel X drei Weltmeister.</de>
				<en>There was a novelty in the last race of Formula X: All three world championship leaders dropped out after tire blowouts. Thus, for the first time in the history of Formula X, there are three world champions.</en>
				<pl>W ostatnim wyścigu Formuły X miała miejsce nowość: wszyscy trzej liderzy mistrzostw świata odpadli po przebiciu opon. Tym samym po raz pierwszy w historii Formuły X mamy trzech mistrzów świata.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.6" quality="60" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-nachtrennen-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-nachtrennen" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Erstes Nachtrennen der Formel Öko</de>
				<en>First Formula Eco night race</en>
				<pl>Pierwszy nocny wyścig Formuły Eco</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Heute Abend startet das erste Nachtrennen der Formel Öko. Die solarbetriebenen Boliden sollen eine Alternative zu den aus fossilen Rohstoffen betriebenen Flitzern der Formel X sein.</de>
				<en>Tonight starts the first night race in Formula Eco. The solar-powered racers are intended to be an alternative to the fossil fuel-powered speedsters of Formula X.</en>
				<pl>Dziś wieczorem rozpocznie się pierwszy nocny wyścig Formuły Eco. Napędzane energią słoneczną bolidy mają być alternatywą dla napędzanych paliwami kopalnymi bolidów Formuły X.</pl>	
			</description>
			<data genre="2" price="0.30" quality="30" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "möglicher Effekt: Live-Übertragung" -->
				<!-- "in 1 Tagen 0-23 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,0,23" news="news-jorgaeff-nachtrennen-02" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-nachtrennen-02" type="2" thread_id="news-jorgaeff-nachtrennen" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Nachtrennen der Formel Öko abgebrochen</de>
				<en>Formula Eco night race canceled</en>
				<pl>Nocny wyścig Formuły Eco odwołany</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Ein Novum in der Geschichte des Rennsports! Erstmalig muss ein Rennen aufgrund von Energiemangel abgebrochen werden. Die Initiatoren haben wohl vergessen, dass die solarbetriebenen Boliden das Sonnenlicht benötigen, um fahren zu können.</de>
				<en>A novelty in the history of racing! For the first time, a race must be canceled due to a lack of power. The initiators have probably forgotten that the solar-powered carts need the sunlight to be able to drive.</en>
				<pl>Nowość w historii wyścigów! Po raz pierwszy wyścig musi zostać odwołany z powodu braku zasilania. Pomysłodawcy chyba zapomnieli, że pojazdy zasilane energią słoneczną potrzebują światła słonecznego, aby móc jeździć.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.35" quality="40" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-kurzer-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Denkward Kurzer gelingt Hole-in-one</de>
				<en>Denkward Kurzer achieves hole-in-one</en>
				<pl>Denkward Kurzer osiąga hole-in-one</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Mit dem ersten Hole-in-one seiner Profikarriere sichert sich Golf-Ikone Denkward Kurzer den Turniersieg beim Major-Turnier der Senioren in Key Briscane.</de>
				<en>With the first hole-in-one of his professional career, golf legend Denkward Kurzer claims victory in the senior major tournament in Key Briscane.</en>
				<pl>Z pierwszym hole-in-one w swojej karierze zawodowej, legenda golfa Denkward Kurzer zwycięża w turnieju senior major w Key Briscane.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.25" quality="25" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dyson-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-dyson" creator="8936" created_by="jorgaeff">
				<!-- "Beginnt an einem Sonntag" -->
			<availability script="TIME_WEEKDAY=6" />
			<title>
				<de>Klatschkowski weiterhin Boxweltmeister</de>
				<en>Klatschkowski still world boxing champion</en>
				<pl>Klatschkowski wciąż mistrzem świata w boksie</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Auch der 49. Herausforderer hat es nicht geschafft Eugen Klatschkowski als Weltmeister im Schwergewicht zu entthronen. Die Suche nach weiteren Herausforderern gestaltet sich schwer.</de>
				<en>Even the 49th challenger has not managed to dethrone Eugen Klatschkowski as world heavyweight champion. The search for more challengers is proving difficult.</en>
				<pl>Nawet 49. challenger nie zdołał zdetronizować Eugena Klatschkowskiego jako mistrza świata wagi ciężkiej. Poszukiwania kolejnych pretendentów okazują się trudne.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.35" quality="35" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "Montag 12-16.00 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,12,16" news="news-jorgaeff-dyson-02" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dyson-02" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dyson" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Klatschkowski möchte Titel verteidigen</de>
				<en>Klatschkowski wants to defend title</en>
				<pl>Klatschkowski chce bronić tytułu</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Aufgrund des Mangels an Herausforderern spricht der aktuelle Meister im Schwergewicht, Eugen Klatschkowski, eine offene Herausforderung „...an alle die Manns genug sind um mit mir in den Ring zu steigen“ aus.</de>
				<en>Due to the lack of challengers, the current heavyweight champion, Eugen Klatschkowski, issues an open challenge "...to all those who are man enough to get into the ring with me."</en>
				<pl>Z powodu braku pretendentów, obecny mistrz wagi ciężkiej, Eugen Klatschkowski, rzuca otwarte wyzwanie "... wszystkim, którzy są na tyle odważni, aby wejść ze mną do ringu".</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.4" quality="40" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 4-8 Stunden" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="1,4,8" news="news-jorgaeff-dyson-03" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dyson-03" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dyson" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Spike Dyson nimmt Herausforderung an</de>
				<en>Spike Dyson accepts challenge</en>
				<pl>Spike Dyson przyjmuje wyzwanie</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Spike Dyson, der ehemalige mehrfache Weltmeister im Schwergewicht, nimmt die offene Herausforderung des aktuellen Champions, Eugen Klatschkowski, an und möchte mit diesem in einer Woche in Vas Legas in den Ring steigen.</de>
				<en>Spike Dyson, the former multiple heavyweight world champion, accepts the open challenge of the current champion, Eugen Klatschkowski, and wants to get in the ring with him in a week in Vas Legas.</en>
				<pl>Spike Dyson, były wielokrotny mistrz świata wagi ciężkiej, przyjmuje otwarte wyzwanie obecnego mistrza, Eugena Klatschkowskiego, i chce stanąć z nim w ringu za tydzień w Vas Legas.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.45" quality="45" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "Dienstag 12-16 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,12,16" news="news-jorgaeff-dyson-04" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dyson-04" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dyson" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Spike Dyson trainiert für Comeback</de>
				<en>Spike Dyson trains for comeback</en>
				<pl>Spike Dyson przygotowuje się do powrotu</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Trotz seines fortgeschrittenen Alters trainiert der Ex-Weltmeister im Schwergewicht, Spike Dyson, für ein Comeback im Boxring. Ziel ist den amtierenden Champion, Eugen Klatschkowski, beim „Kampf der Titanen“ am Samstag zu besiegen.</de>
				<en>Despite his advanced age, the former world heavyweight champion, Spike Dyson, is training for a comeback in the boxing ring. The goal is to defeat the current champion, Eugen Klatschkowski, at the "Clash of the Titans" on Saturday.</en>
				<pl>Pomimo zaawansowanego wieku, były mistrz świata wagi ciężkiej, Spike Dyson, trenuje do powrotu na ring bokserski. Jego celem jest pokonanie obecnego mistrza, Eugena Klatschkowskiego, podczas sobotniego "Starcia Tytanów".</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.5" quality="50" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "Freitag 12-16 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,12,16" news="news-jorgaeff-dyson-05" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dyson-05" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dyson" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Dyson vs. Klatschkowski: Tumulte vor Boxkampf</de>
				<en>Dyson vs. Klatschkowski: Riots before match</en>
				<pl>Dyson vs Klatschkowski: Zamieszki przed walką</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Das Wiegen vor dem Fight zwischen Spike Dyson und Eugen Klatschkowski hat sich zum Spektakel entwickelt. Während die Kontrahenten auf die Waage traten, eskalierte Dysons Sohn Shawn und trat Klatschkowski mit Anlauf in die Klöten.</de>
				<en>The weigh-in before the boxing match between Spike Dyson and Eugen Klatschkowski turned into a spectacle. While the competitors stepped on the scales, Dyson's son Shawn escalated and ran up and kicked Klatschkowski in the nuts.</en>
				<pl>Ważenie przed walką bokserską Spike'a Dysona z Eugenem Klatschkowskim przerodziło się w spektakl. Podczas gdy zawodnicy wchodzili na wagę, syn Dysona, Shawn, podbiegł i kopnął Klatschkowskiego w jaja.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.55" quality="55" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "Samstag 18-20 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,18,20" news="news-jorgaeff-dyson-06" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dyson-06" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dyson" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Heute Abend: Dyson vs. Klatschkowski</de>
				<en>Tonight: Dyson vs. Klatschkowski</en>
				<pl>Dziś wieczorem: Dyson vs. Klatschkowski</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Wird es heute Abend einen neuen Box-Champion geben, oder kann Eugen Klatschkowski auch den 50. Herausforderer besiegen? Die Wetten stehen 7:1 für eine erfolgreiche Titelverteidigung.</de>
				<en>Will there be a new boxing champion tonight, or can Eugen Klatschkowski also defeat the 50th challenger? The bets are 7-1 for a successful title defense.</en>
				<pl>Czy dziś wieczorem zostanie wyłoniony nowy mistrz świata w boksie, czy też Eugen Klatschkowski pokona 50. pretendenta? Zakłady wynoszą 7-1 na udaną obronę tytułu.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.6" quality="60" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "möglicher Effekt: Live-Übertragung" -->
				<!-- "in 4 Stunden / News a oder b" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernewschoice" choose="or" probability="100" time="1,4" news1="news-jorgaeff-dyson-06a" probability1="30" news2="news-jorgaeff-dyson-06b" probability2="70" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dyson-06a" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dyson" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Spike Dyson neuer Box-Weltmeister</de>
				<en>Spike Dyson new boxing world champion</en>
				<pl>Spike Dyson nowym mistrzem świata w boksie</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der 50. Herausforderer war einer zu viel: Spike Dyson ist trotz seiner 52 Jahre der neue Box-Weltmeister. In einem spannenden Kampf konnte er den Dauer-Champion Eugen Klatschkowski nach klarem K.o. in der 12. Runde den Gürtel abnehmen.</de>
				<en>The 50th challenger was one too many: Spike Dyson, despite his 52 years, is the new boxing world champion. In an exciting fight he was able to take the belt from the long-standing champion Eugen Klatschkowski after a clear knockout in the 12th round.</en>
				<pl>Pięćdziesiąty pretendent to o jeden za dużo: Spike Dyson, mimo swoich 52 lat, został nowym mistrzem świata w boksie. W ekscytującej walce udało mu się odebrać pas wieloletniemu mistrzowi Eugenowi Klatschkowskiemu po wyraźnym nokaucie w 12. rundzie.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.7" quality="70" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "morgen 10-18 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,10,18" news="news-jorgaeff-dyson-07a" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dyson-06b" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dyson" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Klatschkowski bleibt Box-Weltmeister</de>
				<en>Klatschkowski remains boxing world champion</en>
				<pl>Klatschkowski pozostaje bokserskim mistrzem świata</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Auch der 50. Herausforderer hat es nicht geschafft Eugen Klatschkowski zu entthronen. Dyson blieb in dem rund 30-minütigen Kampf letztendlich chancenlos. Somit bleibt Klatschkowski weiterhin Champion.</de>
				<en>Even the 50th challenger failed to dethrone Eugen Klatschkowski. In the end, Dyson was left without a chance in the fight, which lasted about 30 minutes. Thus, Klatschkowski remains champion.</en>
				<pl>Nawet 50-ty pretendent nie zdołał zdetronizować Eugena Klatschkowskiego. Ostatecznie Dyson został bez szans w walce, która trwała około 30 minut. Tym samym Klatschkowski pozostał mistrzem.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.7" quality="70" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "morgen 10-18 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,10,18" news="news-jorgaeff-dyson-07b" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dyson-07a" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dyson" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Spike Dyson: Mit Yoga habe ich es geschafft</de>
				<en>Spike Dyson: With yoga I made it</en>
				<pl>Spike Dyson: Z jogą mi się to udało</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Spike Dyson lüftet sein Geheimnis: Eine spezielle Yoga-Therapie hat ihm beim Sieg über Klatschkowski geholfen. Dyson möchte nun ein Buch darüber schreiben und eine DVD herausbringen.</de>
				<en>Spike Dyson reveals his secret: A special yoga therapy has helped him in the victory over Klatschkowski. Dyson now wants to write a book about it and release a DVD.</en>
				<pl>Spike Dyson zdradza swój sekret: specjalna terapia jogą pomogła mu w zwycięstwie nad Klatschkowskim. Dyson chce teraz napisać o tym książkę i wydać DVD.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.55" quality="55" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-dyson-07b" type="2" thread_id="news-jorgaeff-dyson" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Klatschkowski tritt zurück</de>
				<en>Klatschkowski resigns</en>
				<pl>Klatschkowski rezygnuje</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Wenn es am schönsten ist soll man aufhören. Nach 50 erfolgreichen Titelverteidigungen beendet Rekord-Champion Klatschkowski seine Karriere und hängt seine Boxhandschuhe an den Nagel.</de>
				<en>Quit while you're ahead. After 50 successful title defenses, record champion Klatschkowski ends his career and chucks out his boxing gloves.</en>
				<pl>Zrezygnuj, póki jesteś do przodu. Po 50 udanych obronach tytułu, rekordowy mistrz Klatschkowski kończy karierę i wyrzuca rękawice bokserskie.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.55" quality="55" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-badminton-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Badminton: Alle Ergebnisse und Tabellen</de>
				<en>Badminton: All results and tables</en>
				<pl>Badminton: Wszystkie wyniki i tabele</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Alle Badminton-Ergebnisse mit aktuellen Tabellen.</de>
				<en>All badminton results with current tables.</en>
				<pl>Wszystkie wyniki badmintona z aktualnymi tabelami.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.20" quality="20" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-schach-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Schach: Alle Ergebnisse und Tabellen</de>
				<en>Chess: All results and tables</en>
				<pl>Szachy: Wszystkie wyniki i tabele</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Alle Schach-Ergebnisse mit aktuellen Tabellen.</de>
				<en>All chess results with current tables.</en>
				<pl>Wszystkie wyniki szachowe z aktualnymi tabelami.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.20" quality="20" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-hockey-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Hockey: Alle Ergebnisse und Tabellen</de>
				<en>Hockey: All results and tables</en>
				<pl>Hokej: Wszystkie wyniki i tabele</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Alle Hockey-Ergebnisse mit aktuellen Tabellen.</de>
				<en>All field hockey results with current tables.</en>
				<pl>Wszystkie wyniki hokejowe z aktualnymi tabelami.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.20" quality="20" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-billard-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Billard: Alle Ergebnisse und Tabellen</de>
				<en>Billiards: All results and tables</en>
				<pl>Bilard: Wszystkie wyniki i tabele</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Alle Ergebnisse vom Billard mit aktuellen Tabellen.</de>
				<en>All results in billiards with current tables.</en>
				<pl>Wszystkie wyniki w bilarda z aktualnymi tabelami.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.20" quality="20" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-ringen-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Ringen: Alle Ergebnisse und Tabellen</de>
				<en>Wrestling: All results and tables</en>
				<pl>Wrestling: Wszystkie wyniki i tabele</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Alle Ergebnisse vom Ringen mit aktuellen Tabellen.</de>
				<en>All results in wrestling with current tables.</en>
				<pl>Wszystkie wyniki w zawodach wrestlingu z aktualnymi tabelami.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.20" quality="20" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-tennis-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Tennis: Alle Ergebnisse und Tabellen</de>
				<en>Tennis: All results and tables</en>
				<pl>Tenis: Wszystkie wyniki i tabele</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Alle Tennis-Ergebnisse mit aktuellen Tabellen.</de>
				<en>All tennis results with current tables.</en>
				<pl>Wszystkie wyniki tenisa z aktualnymi tabelami.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.20" quality="20" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-tischtennis-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Tischtennis: Alle Ergebnisse und Tabellen</de>
				<en>Table tennis: All results and tables</en>
				<pl>Tenis stołowy: Wszystkie wyniki i tabele</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Alle Tischtennis-Ergebnisse mit aktuellen Tabellen.</de>
				<en>All table tennis results with current tables.</en>
				<pl>Wszystkie wyniki tenisa stołowego z aktualnymi tabelami.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.20" quality="20" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-volleyball-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Volleyball: Alle Ergebnisse und Tabellen</de>
				<en>Volleyball: All results and tables</en>
				<pl>Siatkówka: Wszystkie wyniki i tabele</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Alle Volleyball-Ergebnisse mit aktuellen Tabellen.</de>
				<en>All volleyball results with current tables.</en>
				<pl>Wszystkie wyniki siatkarskie z aktualnymi tabelami.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.20" quality="20" fictional="1" />
		</news>

		<!-- "TECHNIK + WISSENSCHAFT" (Medien & Technik)-->

		<news id="news-jorgaeff-faulkswagen-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Faulkswagen entwickelt Null-Liter-Auto</de>
				<en>Faulkswagen develops zero-liter car</en>
				<pl>Faulkswagen opracowuje samochód o zerowym zużyciu paliwa</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Ein Auto, das keinen einzigen Liter Benzin verbraucht, wurde von Faulkswagen entwickelt. Der Clou: Faulkswagen gibt den Verbrauch ab sofort nur noch in Gallonen an.</de>
				<en>A car that does not consume a single liter of fuel has been developed by Faulkswagen. The secret: Faulkswagen specifies the fuel consumption from now on only in gallons.</en>
				<pl>Faulkswagen opracował samochód, który nie zużywa ani litra paliwa. Sekret: Faulkswagen określa zużycie paliwa od teraz tylko w galonach.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.55" quality="55" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-blitzenergie-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Blitzenergie kann genutzt werden</de>
				<en>Thunderbolt power can be utilized</en>
				<pl>Możliwość wykorzystania zasilania z energi piorunów - Thunderbolt</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Forscher haben endlich eine Möglichkeit gefunden, die Energie der Blitze zu nutzen. Sollte das Projekt seine Serienreife erlangen, so könte dies die Energieprobleme des Planeten lösen.</de>
				<en>Researchers have finally found a way to harness the energy of thunderbolts. If the project reaches its maturity phase, this could solve the energy problems of the planet.</en>
				<pl>Naukowcy w końcu znaleźli sposób na wykorzystanie energii piorunów. Jeśli projekt osiągnie fazę dojrzałości, może to rozwiązać problemy energetyczne naszej planety.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.45" quality="45" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-milch-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Milch macht müde Männer munter</de>
				<en>Milk makes meek men mighty</en>
				<pl>Mleko czyni skromnych ludzi potężnymi</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Alle haben es gewusst - niemand hat es geglaubt. Aber es stimmt! Milch macht müde Männer munter. Diese Nachricht wurde Ihnen präsentiert von der Milchindustrie.</de>
				<en>Everybody knew it - nobody believed it. But it's true! Milk makes meek men mighty. It makes tired men feel lively. This message was brought to you by the dairy industry.</en>
				<pl>Wszyscy to wiedzieli - nikt w to nie wierzył. Ale to prawda! Mleko czyni skromnych ludzi potężnymi. Sprawia, że zmęczeni ludzie czują się ożywieni. Ta wiadomość została przekazana przez przemysł mleczarski.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.15" quality="15" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-c256-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-space-c256a" creator="8936" created_by="jorgaeff">
				<!-- "erscheint 1989-90" -->
			<availability year_range_from="1989" year_range_to="1990" />
			<title>
				<de>Cormorano veröffentlicht C256</de>
				<en>Cormoran releases C256</en>
				<pl>Cormoran wypuszcza C256</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der nordamerikanische Technologie-Konzern Cormorano stattet seinen neuen Mikro-Computer mit einem RAM von 256 KB aus. Fans sind begeistert von der tollen Grafik und der schnellen Rechenleistung.</de>
				<en>The North American technology company Cormoran equips its new micro-computer with 256 KB of RAM. Fans are excited about the great graphics and fast computing power.</en>
				<pl>Północnoamerykańska firma technologiczna Cormoran wyposaża swój nowy mikrokomputer w 256 KB pamięci RAM. Fani są podekscytowani świetną grafiką i dużą mocą obliczeniową.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.5" quality="50" fictional="1" flags="2" />
			<effects>
				<!-- "in 3 Tagen 4-8 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,3,3,4,8" news="news-jorgaeff-c256-02" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-c256-02" type="2" thread_id="news-jorgaeff-space-c256a" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>C256 entwickelt sich zum Verkaufsschlager</de>
				<en>C256 turns out to be a bestseller</en>
				<pl>C256 okazuje się być bestsellerem</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der neue C256 von Cormorano geht weg wie warme Semmeln. Viele Nutzer kaufen sich ein Zweitgerät, da der Mikro-Computer, der mittlerweile sogar in eine Butterdose passt, auch mal verlegt werden kann.</de>
				<en>The new C256 from Cormoran goes like hot cakes. Many users buy a second device, because the micro-computer, which now even fits in a butter dish, can easily be misplaced from time to time.</en>
				<pl>Nowy C256 od Cormorana rozchodzi się jak ciepłe bułeczki. Wielu użytkowników kupuje drugie urządzenie, ponieważ mikrokomputer, który teraz mieści się nawet w talerzu na masło, można od czasu do czasu łatwo zgubić.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.55" quality="55" fictional="1" flags="2" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-c256-03" type="0" thread_id="news-jorgaeff-space-c256b" creator="8936" created_by="jorgaeff">
				<!-- "erscheint 1994-95" -->
			<availability year_range_from="1994" year_range_to="1995" />
			<title>
				<de>Cormorano veröffentlicht C512</de>
				<en>Cormoran releases C512</en>
				<pl>Cormoran wypuszcza C512</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der nordamerikanische Technologie-Konzern Cormorano stattet seinen neuen Mikro-Computer mit einem RAM von 512 KB aus. Fans sind begeistert von der tollen Grafik und der schnellen Rechenleistung.</de>
				<en>The North American technology company Cormoran equips its new micro-computer with 512 KB of RAM. Fans are excited about the great graphics and fast computing power.</en>
				<pl>Północnoamerykańska firma technologiczna Cormoran wyposaża swój nowy mikrokomputer w 512 KB pamięci RAM. Fani są podekscytowani świetną grafiką i dużą mocą obliczeniową.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.5" quality="50" fictional="1" flags="2" />
			<effects>
				<!-- "in 3 Tagen 4-8 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,3,3,4,8" news="news-jorgaeff-c256-04" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-c256-04" type="2" thread_id="news-jorgaeff-space-c256b" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>C512 übertrifft alle Erwartungen</de>
				<en>C512 exceeds all expectations</en>
				<pl>C512 przekracza wszelkie oczekiwania</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der neue C512 von Cormorano übertrifft sogar seinen Vorgänger. Viele Nutzer kaufen sich ein Dritt- und Viertgerät, da der Mikro-Computer, der nun in einen Eierbecher passt, auch mal verlegt werden kann.</de>
				<en>The new C512 from Cormoran even surpasses its predecessor. Many users buy a third and fourth device, because the micro-computer, which now fits in an egg cup, can easily be misplaced from time to time.</en>
				<pl>Nowy C512 od Cormorana nawet przewyższa swojego poprzednika. Wielu użytkowników kupuje trzecie i czwarte urządzenie, ponieważ mikrokomputer, który teraz mieści się w pojemniku na jajka, można od czasu do czasu łatwo zgubić.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.55" quality="55" fictional="1" flags="2" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-c256-05" type="0" thread_id="news-jorgaeff-space-c256c" creator="8936" created_by="jorgaeff">
				<!-- "erscheint 1999-00" -->
			<availability year_range_from="1999" year_range_to="2000" />
			<title>
				<de>Cormorano veröffentlicht C1k024</de>
				<en>Cormoran releases C1k024</en>
				<pl>Cormoran wydaje C1k024</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der nordamerikanische Technologie-Konzern Cormorano stattet seinen neuen Mikro-Computer mit einem RAM von 1024 KB aus. Fans sind begeistert von der tollen Grafik und der schnellen Rechenleistung.</de>
				<en>The North American technology company Cormoran equips its new micro-computer with 1024 KB of RAM. Fans are excited about the great graphics and fast computing power.</en>
				<pl>Północnoamerykańska firma technologiczna Cormoran wyposaża swój nowy mikrokomputer w 1024 KB pamięci RAM. Fani są podekscytowani świetną grafiką i dużą mocą obliczeniową.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.5" quality="50" fictional="1" flags="2" />
			<effects>
				<!-- "in 3 Tagen 4-8 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,3,3,4,8" news="news-jorgaeff-c256-06" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-c256-06" type="2" thread_id="news-jorgaeff-space-c256c" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>C1k024 - der meistverkaufte aller Zeiten</de>
				<en>C1k024 - the all-time best-seller</en>
				<pl>C1k024 - bestseller wszech czasów</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Mal eben locker den Verkaufserfolg des Vorgängers pulverisiert. Viele Nutzer kaufen sich den C1k024 von Cormorano im 10er-Pack, da der in einen Fingerhut passende Mikro-Computer, auch mal verlegt werden kann.</de>
				<en>Just so easily crushed the sales success of the predecessor. Many users buy the C1k024 from Cormoran in packs of 10, as the micro-computer, which fits into a thimble, can easily be misplaced from time to time.</en>
				<pl>Tak łatwo zmiażdżył sukces sprzedażowy poprzednika. Wielu użytkowników kupuje C1k024 od Cormoran w opakowaniach po 10 sztuk, ponieważ mikrokomputer, który mieści się w naparstku, może być łatwo zgubiony od czasu do czasu.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.55" quality="55" fictional="1" flags="2" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-c256-07" type="0" thread_id="news-jorgaeff-space-c256d" creator="8936" created_by="jorgaeff">
				<!-- "erscheint 2004-05" -->
			<availability year_range_from="2004" year_range_to="2005" />
			<title>
				<de>Cormorano veröffentlicht C2k048</de>
				<en>Cormoran publishes C2k048</en>
				<pl>Cormoran publikuje C2k048</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der nordamerikanische Technologie-Konzern Cormorano stattet seinen neuen Mikro-Computer mit einem RAM von 2048 KB aus. Fans sind begeistert von der tollen Grafik und der schnellen Rechenleistung.</de>
				<en>The North American technology company Cormoran equips its new micro-computer with 2048 KB of RAM. Fans are excited about the great graphics and fast computing power.</en>
				<pl>Północnoamerykańska firma technologiczna Cormoran wyposaża swój nowy mikrokomputer w 2048 KB pamięci RAM. Fani są podekscytowani świetną grafiką i szybką mocą obliczeniową.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.5" quality="50" fictional="1" flags="2" />
			<effects>
				<!-- "in 3 Tagen 4-8 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,3,3,4,8" news="news-jorgaeff-c256-08" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-c256-08" type="2" thread_id="news-jorgaeff-space-c256d" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>C2k048 - ein Verkaufsflop</de>
				<en>C2k048 - a sales flop</en>
				<pl>C2k048 - sprzedażowa klapa</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Diese Rechnung geht nicht auf: Der auf einen Stecknadelkopf passende Mikro-Computer kann teilweise in den Läden nicht mehr aufgefunden werden. Cormorano hat die Produktion eingestellt.</de>
				<en>This plan did not work out: The micro-computer, which fits on the head of a pin, can no longer be found in stores in some cases. Cormoran has stopped the production.</en>
				<pl>Ten plan nie wypalił: Mikrokomputer, który mieści się w główce szpilki, w niektórych przypadkach nie można już znaleźć w sklepach. Cormoran wstrzymał produkcję.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.55" quality="55" fictional="1" flags="2" />
		</news>

		<!-- "TAGESGESCHEHEN" -->

		<news id="news-jorgaeff-hyperraum-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-hyperraum" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Hyperraum-Umgehungsstraße geplant</de>
				<en>Hyperspace bypass planned</en>
				<pl>Planowana obwodnica nadprzestrzenna</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Das Zentralkomitee der Volonen plant den Neubau einer Hyperraum-Umgehungsstraße in Erdnähe. Gefahr für die Erde?</de>
				<en>The Central Committee of the Volons is planning to build a new hyperspace bypass near Earth. Is the Earth in danger?</en>
				<pl>Komitet Centralny Volonów planuje budowę nowej obwodnicy nadprzestrzennej w pobliżu Ziemi. Czy Ziemia jest w niebezpieczeństwie?</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="1" quality="75" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "morgen 10-12 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,1,1,10,12" news="news-jorgaeff-hyperraum-02" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-hyperraum-02" type="2" thread_id="news-jorgaeff-hyperraum" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Wird die Menschheit umgesiedelt?</de>
				<en>Will humanity be relocated?</en>
				<pl>Czy ludzkość zostanie przeniesiona?</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die Erde steht dem Neubau einer Hyperraum-Umgehungsstraße im Weg. Ein Ersatzplanet für die Menschheit wird fieberhaft gesucht.</de>
				<en>The Earth is in the way of a hyperspace bypass reconstruction. A replacement planet for mankind is feverishly sought.</en>
				<pl>Ziemia jest na drodze rekonstrukcji obwodnicy nadprzestrzennej. Planeta zastępcza dla ludzkości jest gorączkowo poszukiwana.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="1.1" quality="85" />
			<effects>
				<!-- "übermorgen 8-19 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,2,2,8,19" news="news-jorgaeff-hyperraum-03" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-hyperraum-03" type="2" thread_id="news-jorgaeff-hyperraum" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Suche nach Ersatzplaneten gescheitert</de>
				<en>Search for replacement planet failed</en>
				<pl>Poszukiwanie planety zastępczej nie powiodło się</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Kein geeigneter Planet wurde gefunden! Der Bau der Hyperraum-Umgehungsstraße soll trotzdem wie geplant durchgeführt werden. Wird die Erde jetzt zerstört?</de>
				<en>No suitable planet was found! The construction of the hyperspace bypass shall nevertheless be carried out as planned. Is the Earth now going to be destroyed?</en>
				<pl>Nie znaleziono odpowiedniej planety! Budowa obwodnicy nadprzestrzennej zostanie jednak przeprowadzona zgodnie z planem. Czy Ziemia zostanie teraz zniszczona?</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="1.2" quality="100" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-hyperraum-04" type="2" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Bau der Umgehungsstraße auf Eis gelegt</de>
				<en>Construction of bypass put on hold</en>
				<pl>Budowa obwodnicy wstrzymana</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Aufgrund unüberschaubarer Kosten wird der Bau der Hyperraum-Umgehungsstraße für unbestimmte Zeit auf Eis gelegt. Die Erde atmet auf!</de>
				<en>Due to incalculable costs, the construction of the hyperspace bypass is put on hold indefinitely. Gasp of relief on Earth!</en>
				<pl>Ze względu na nieobliczalne koszty, budowa obwodnicy nadprzestrzennej zostaje wstrzymana na czas nieokreślony. Ziemia odetchnęła z ulgą!</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="1.3" quality="100" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-news-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Manfred Mustermann verklagt VISUM</de>
				<en>John Doe sues VISUM</en>
				<pl>John Doe pozywa VISUM</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Manfred Mustermann hat Klage gegen VISUM eingereicht. Der Kreditkarten-Anbieter hatte wiederholt Werbung mit dem Namen Mustermanns betrieben ohne um Erlaubnis zu fragen.</de>
				<en>John Doe has filed a lawsuit against VISUM. The credit card provider had repeatedly advertised with the name of Doe without asking permission.</en>
				<pl>John Doe złożył pozew przeciwko VISUM. Dostawca kart kredytowych wielokrotnie reklamował się nazwiskiem Doe bez pytania o zgodę.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.3" quality="30" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-fisch-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Singender Fisch vertreibt Einbrecher</de>
				<en>Singing fish scares away burglars</en>
				<pl>Śpiewająca ryba odstrasza włamywaczy</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Von einem an der Wand hängenden singenden Fisch mit Bewegungsmelder wurde ein Einbrecher im TV-Tower vertrieben. Der Dieb hatte es wohl auf Betty Butterblooms Geschenke-Sammlung abgesehen.</de>
				<en>A burglar in the TV Tower was scared away by a singing fish with motion detector hanging on the wall. The thief was probably after Betty Butterbloom's gift collection.</en>
				<pl>Włamywacza w wieży telewizyjnej TVTower odstraszyła śpiewająca ryba z czujnikiem ruchu wisząca na ścianie. Złodziejowi prawdopodobnie chodziło o kolekcję prezentów Betty Butterbloom.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.1" quality="20" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-oma-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Oma fährt im Hühnerstall Motorrad</de>
				<en>Grandma Drives Motorcycle In Chicken Coop</en>
				<pl>Babcia jeździ motocyklem w kurniku</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Da staunten die Polizisten nicht schlecht als sie eine alte Frau auf einem Motorrad sitzend durch einen Hühnerstall fahren sahen. Die betagte Seniorin hatte sich wohl verfahren.</de>
				<en>The policemen were quite amazed when they saw an old woman sitting on a motorcycle driving through a chicken coop. The aged senior citizen had probably lost her way.</en>
				<pl>Policjanci byli dość zdumieni, gdy zobaczyli starszą kobietę siedzącą na motocyklu i przejeżdżającą przez kurnik. Seniorka prawdopodobnie zgubiła drogę.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.3" quality="30" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-junge-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Junge sorgt für Polizeieinsatz</de>
				<en>Boy causes police operation</en>
				<pl>Chłopiec wywołuje operację policyjną</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Weil ihm der Musikgeschmack seiner Eltern missfiel, hielt ein 12-jähriger Junge während einer Autofahrt einen Zettel mit der Aufschrift „Hilfe“ an die Fensterscheibe. Besorgte Autofahrer alarmierten die Polizei.</de>
				<en>Because he disliked his parents' taste in music, a 12-year-old boy held a note saying "Help" to the window pane during a car ride. Concerned motorists alerted the police.</en>
				<pl>Ponieważ nie podobał mu się gust muzyczny rodziców, 12-letni chłopiec podczas jazdy samochodem przyłożył do szyby kartkę z napisem "Pomocy". Zaniepokojeni kierowcy zaalarmowali policję.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.15" quality="25" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-fluchttunnel-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Kinder graben Fluchttunnel</de>
				<en>Children dig escape tunnel</en>
				<pl>Dzieci kopią tunel ewakuacyjny</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Zwei Fünfjährige haben mehrere Tage lang mit ihren Sandschaufeln einen Fluchttunnel aus ihrem Kindergarten gegraben und sind geflohen. Die Polizei konnte die beiden finden und wohlbehalten ihren Eltern übergeben.</de>
				<en>Two five-year-olds have dug an escape tunnel from their kindergarten for several days with their sand shovels and escaped. The police were able to find the two and hand them, safe and sound, over to their parents.</en>
				<pl>Dwóch pięciolatków przez kilka dni kopało łopatami do piasku tunel ucieczkowy ze swojego przedszkola i uciekło. Policji udało się odnaleźć dwójkę dzieci i przekazać je całe i zdrowe rodzicom.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.25" quality="35" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-newsschreiber-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Newsschreiber streiken</de>
				<en>News writers on strike</en>
				<pl>Dziennikarze strajkują</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Zahlreiche Newsschreiber sind dem Aufruf ihrer Gewerkschaft gefolgt und streiken. Sie erhoffen sich bessere Arbeitsbedingungen sowie kostenloses Wasser und Brot während der Arbeitszeit.</de>
				<en>Numerous newswriters have followed the call of their union and are on strike. They hope for better working conditions and free water and bread during working hours.</en>
				<pl>Wielu dziennikarzy podążyło za wezwaniem swojego związku zawodowego i rozpoczęło strajk. Mają nadzieję na lepsze warunki pracy oraz darmową wodę i chleb w godzinach pracy.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.3" quality="25" fictional="1" />
			<!-- "Effekt: es stehen weniger Nachrichten zur Verfügung" -->
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-lotto-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<!-- "erscheint mittwochs ab 18.00 Uhr" -->
			<availability script="TIME_WEEKDAY=2 &amp;&amp; TIME_HOUR >= 18" />
			<title>
				<de>Gewinnzahlen vom Mittwochs-Lotto</de>
				<en>Winning numbers from Wednesday Lottery</en>
				<pl>Zwycięskie liczby ze środowej loterii</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Hier die aktuellen Lottozahlen vom Mittwochs-Lotto präsentiert von Lotto-Fee Gudrun Heinemann. Wurde der Jackpot diesmal geknackt?</de>
				<en>Here are the current lottery numbers from the Wednesday Lottery presented by Lottery Fairy Gudrun Heinemann. Has the jackpot been cracked this time?</en>
				<pl>Oto aktualne numery lotto ze środowej loterii prezentowanej przez Wróżkę Loterii Gudrun Heinemann. Czy tym razem jackpot został rozbity?</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.4" quality="40" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-lotto-02" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<!-- "erscheint samstags ab 20.00 Uhr" -->
			<availability script="TIME_WEEKDAY=5 &amp;&amp; TIME_HOUR >= 20" />
			<title>
				<de>Gewinnzahlen vom Samstags-Lotto</de>
				<en>Winning numbers from Saturday Lottery</en>
				<pl>Zwycięskie liczby z sobotniej loterii</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Hier die aktuellen Lottozahlen vom Samstags-Lotto präsentiert von Lotto-Fee Else Polsbäck. Wurde der Jackpot diesmal geknackt?</de>
				<en>Here are the current lottery numbers from the Saturday Lottery presented by Lottery Fairy Else Polsbäck. Has the jackpot been cracked this time?</en>
				<pl>Oto aktualne numery lotto z sobotniej loterii prezentowanej przez Wróżkę Loterii Else Polsbäck. Czy tym razem jackpot został rozbity?</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.6" quality="60" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-sonntag-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<!-- "erscheint jeden Sonntag ab 18.00 Uhr" -->
			<availability script="TIME_WEEKDAY=6 &amp;&amp; TIME_HOUR >= 18" />
			<title>
				<de>Das Wort zum Sonntag</de>
				<en>Sunday's Words of Wisdom</en>
				<pl>Niedzielne słowa mądrości</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Fernseh-Pfarrer Benno Breitkopf wendet sich in seiner allwöchentlichen Kolumne an das deutsche Volk und prangert den zunehmenden Sittenverfall an. Wen's interessiert...</de>
				<en>Television pastor Benno Breitkopf addresses the German people in his weekly column and denounces the increasing moral decay. If anyone cares...</en>
				<pl>Telewizyjny pastor Benno Breitkopf zwraca się do narodu niemieckiego w swoim cotygodniowym felietonie i potępia postępujący upadek moralny. Jeśli kogoś to obchodzi...</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.20" quality="20" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-2018-4-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<availability script="TIME_YEAR=2018" />
			<title>
				<de>Newsschreiber gesteht Fake-News</de>
				<en>News writer admits to fake news</en>
				<pl>Autor wiadomości przyznaje się do fałszywych wiadomości</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Jorgaeff, der legendäre News-Schreiber von TVTower, gesteht, seit Jahren selbst ausgedachte Nachrichten geschrieben zu haben: Vieles sei gar nicht so passiert und Ähnlichkeiten mit lebenden Personen rein zufällig.</de>
				<en>Jorgaeff, the legendary news writer of TVTower, confesses to have written news made up by himself for years: Many things had not happened that way at all, and similarities with living persons would be purely coincidental.</en>
				<pl>Jorgaeff, legendarny autor wiadomości TVTower, przyznaje, że przez lata pisał wiadomości wymyślone przez siebie: Wiele rzeczy wcale nie wydarzyło się w ten sposób, a podobieństwo do żyjących osób byłoby czysto przypadkowe.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.1" quality="10" fictional="1" flags="2" />
		</news>

		<!-- "KULTUR" -->

		<news id="news-jorgaeff-klinski-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-klinski" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Kaugummi-Klumpen-Sammlung versteigert</de>
				<en>Collection of chewing gum clumps auctioned off</en>
				<pl>Kolekcja gum do żucia wystawiona na aukcję</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Klaas Klimskis kaukasische Kaugummi-Klumpen-Sammlung wurde beim Auktionshaus ii-bääh für 1,2 Millionen € versteigert.</de>
				<en>Klaas Klimski's Caucasian chewing gum clump collection was sold at auction house eww-bleah for € 1.2 million.</en>
				<pl>Kolekcja kaukaskich gum do żucia Klaasa Klimskiego została sprzedana przez dom aukcyjny eww-bleah za 1,2 miliona euro.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.4" quality="30" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "übermorgen 8-11 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,2,2,8,11" news="news-jorgaeff-klinski-02" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-klinski-02" type="2" thread_id="news-jorgaeff-klinski" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Dieb klaut Kaugummi-Klumpen-Sammlung</de>
				<en>Thief steals chewing gum clump collection</en>
				<pl>Złodziej kradnie kolekcję gum do żucia</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Eben ersteigert - schon geklaut. Ein Dieb erbeutet die wohl teuerste Kaugummi-Klumpen-Sammlung der Welt und verschwindet spurlos.</de>
				<en>Just bought at auction - already stolen. A thief captures the probably most expensive chewing gum clump collection in the world and disappears without a trace.</en>
				<pl>Dopiero co kupione na aukcji - już skradzione. Złodziej przechwytuje prawdopodobnie najdroższą kolekcję gum do żucia na świecie i znika bez śladu.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.5" quality="40" />
			<effects>
				<!-- "übermorgen 15-19 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,2,2,15,19" news="news-jorgaeff-klinski-03" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-klinski-03" type="2" thread_id="news-jorgaeff-klinski" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Polizei fängt Kaugummi-Klumpen-Klauer</de>
				<en>Police catch chewing gum clump thief</en>
				<pl>Policja łapie złodzieja gumy do żucia</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die Sammlung ist zurück! Ein kluger Kommissar stellt dem Dieb eine Falle; dieser tappt hinein und gesteht: „Ich bin Kleptomane!“</de>
				<en>The collection is back! A clever inspector sets a trap for the thief, who blunders into it and confesses: "I'm a kleptomaniac!"</en>
				<pl>Kolekcja powraca! Sprytny inspektor zastawia pułapkę na złodzieja, który wpada w nią i wyznaje: „Jestem kleptomanem!”.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.6" quality="50" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-festspiele-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Festspielzeit hat begonnen</de>
				<en>Festival season has begun</en>
				<pl>Sezon festiwalowy rozpoczęty</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Drei Tage lang finden die Kulturfestspiele statt. Zahlreiche Städte bieten eine unzählbare Menge an kulturellen Veranstaltungen an.</de>
				<en>Three days of cultural festivities are held. Numerous cities offer a countless amount of cultural events.</en>
				<pl>Odbywają się trzy dni festiwali kulturalnych. Liczne miasta oferują niezliczoną ilość wydarzeń kulturalnych.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.3" quality="30" fictional="1" />
			<!-- "möglicher Effekt: höhere Zuschauerzahlen bei Kultursendungen" -->
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-putzfrau-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Putzfrau zerstört Kunstwerk</de>
				<en>Cleaning lady destroys work of art</en>
				<pl>Sprzątaczka niszczy dzieło sztuki</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Das Werk „Bei Hempels unterm Sofa“ von Georg Hempel wurde im Nationalmuseum von einer Putzfrau zerstört. Der Reinigungskraft war nicht klar, ein 800.000€ teures Kunstwerk vor sich zu haben.</de>
				<en>The work "At Family Hempel under the Sofa" by Georg Hempel was destroyed in the National Museum by a cleaning lady. The cleaner was not aware to have an 800.000€ priced work of art in front of her.</en>
				<pl>Dzieło „U rodziny Hempel pod sofą” autorstwa Georga Hempla zostało zniszczone w Muzeum Narodowym przez sprzątaczkę. Sprzątaczka nie zdawała sobie sprawy, że ma przed sobą dzieło sztuki wycenione na 800 000 euro.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.35" quality="35" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-fanta-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-fanta" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Heribert Fanta erhält Literaturpreis</de>
				<en>Heribert Fanta receives literature prize</en>
				<pl>Heribert Fanta otrzymuje nagrodę literacką</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der Bestseller des deutsch-syrisch-libanesischen Autors Heribert Fanta über einen Fischer im Jemen bricht sämtliche Rekorde und ist mit dem diesjährigen Literaturpreis ausgezeichnet worden.</de>
				<en>The bestseller of the German-Syrian-Lebanese author Heribert Fanta about a fisherman in Yemen breaks all records and has been awarded with this year's literature prize.</en>
				<pl>Bestseller niemiecko-syryjsko-libańskiego autora Heriberta Fanty o rybaku z Jemenu pobił wszelkie rekordy i został nagrodzony tegoroczną nagrodą literacką.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.3" quality="30" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 2 Tagen 13-17 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,2,2,13,17" news="news-jorgaeff-fanta-02" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-fanta-02" type="2" thread_id="news-jorgaeff-fanta" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Heribert Fanta ist Easiophobiker</de>
				<en>Heribert Fanta is Easiophobic</en>
				<pl>Heribert Fanta jest ezofobem</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Nur wenige Menschen leiden an Easiophobie - der Angst zu schreiben. Der deutsche Erfolgsautor Heribert Fanta ist einer von Ihnen. Er möchte sich künftig nur noch auf die Produktion von Film-Dokumentationen konzentrieren.</de>
				<en>Few people suffer from easiophobia - the fear of writing. The successful German author Heribert Fanta is one of them. In the future he would like to concentrate on the production of film documentaries only.</en>
				<pl>Niewiele osób cierpi na easiofobię - strach przed pisaniem. Jednym z nich jest odnoszący sukcesy niemiecki pisarz Heribert Fanta. W przyszłości chciałby skoncentrować się wyłącznie na produkcji filmów dokumentalnych.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.4" quality="40" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 3 Tagen 10-16 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,3,3,10,16" news="news-jorgaeff-fanta-03" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-fanta-03" type="2" thread_id="news-jorgaeff-fanta" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Neue Dokumentation von Heribert Fanta</de>
				<en>New documentary by Heribert Fanta</en>
				<pl>Nowy film dokumentalny Heriberta Fanty</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die neue Dokumentation des deutsch-syrisch-libanesischen Ex-Autors über einen Bäcker im Sudan hat die Herzen der Juroren erweicht. Sie statten das Werk Fantas mit dem Prädikat „Besonders wertvoll“ aus.</de>
				<en>The new documentary by the German-Syrian-Lebanese ex-author about a baker in Sudan has softened the hearts of the jurors. They endow the work Fantas with the predicate "Especially valuable".</en>
				<pl>Nowy dokument niemiecko-syryjsko-libańskiego byłego autora o piekarzu w Sudanie zmiękczył serca jurorów. Przyznali oni dziełu Fantasa tytuł „Szczególnie wartościowy”.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.35" quality="35" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 5 Tagen 18-22 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,5,5,18,22" news="news-jorgaeff-fanta-04" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-fanta-04" type="2" thread_id="news-jorgaeff-fanta" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Heribert Fanta überwindet Schreibangst</de>
				<en>Heribert Fanta overcomes fear of writing</en>
				<pl>Heribert Fanta pokonuje strach przed pisaniem</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Easiophobiker und Ex-Autor Heribert Fanta hat seine Schreibangst überwunden und erstmalig seit zwei Jahren einen Einkaufszettel geschrieben. „Ohne war das immer doof, weil ich die Hälfte vergessen habe“, so der Autor.</de>
				<en>Easiophobic and ex-author Heribert Fanta has overcome his fear of writing and for the first time in two years wrote a shopping list. "Without it was always stupid, because I forgot half," says the author.</en>
				<pl>Eazjofob i były autor Heribert Fanta przezwyciężył strach przed pisaniem i po raz pierwszy od dwóch lat napisał listę zakupów. „Bez tego zawsze było głupio, bo zapominałem o połowie” - mówi autor.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.45" quality="45" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-gamseier-01" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Karl Gamseier ist tot</de>
				<en>Karl Gamseier is dead</en>
				<pl>Karl Gamseier nie żyje</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der wohl erfolgloseste Nachrichtensprecher aller Zeiten war der Erste im deutschen Fernsehen, der weder „Bonn“ noch „Berlin“ aussprechen konnte. Er starb gestern im Alter von 63 Jahren beim Versuch die Wetterkarten neu zu mischen.</de>
				<en>The probably most unsuccessful newscaster of all time was the first on German television who could not pronounce "Bonn" or "Berlin". He died yesterday at the age of 63 while trying to reshuffle the weather charts.</en>
				<pl>Prawdopodobnie najbardziej nieudany prezenter wiadomości wszech czasów był pierwszym w niemieckiej telewizji, który nie potrafił wymówić słów „Bonn” lub „Berlin”. Zmarł wczoraj w wieku 63 lat, gdy próbował przetasować listę przebojów pogodowych.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.3" quality="30" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-grafitti-01" type="0" thread_id="news-jorgaeff-grafitti" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Bahn beklagt Millionenschaden durch Grafittis</de>
				<en>Deutsche Bahn laments damage in the millions</en>
				<pl>Deutsche Bahn ubolewa nad milionowymi szkodami</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Für die einen ist es Vandalismus, für die anderen eine Ausdrucksweise urbaner Kultur. Im vergangenen Jahr musste die Bahn Millionen für die Reinigung beschmierter Waggons aufbringen, was sich natürlich auch auf die Fahrpreise auswirkt.</de>
				<en>For some it is vandalism, for others an expression of urban culture. Last year, Deutsche Bahn had to spend millions to clean graffitied train cars, which of course will also affect tricket prices.</en>
				<pl>Dla niektórych jest to wandalizm, dla innych wyraz kultury miejskiej. W zeszłym roku Deutsche Bahn musiało wydać miliony na czyszczenie wagonów kolejowych pokrytych graffiti, co oczywiście wpłynie również na ceny biletów.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.35" quality="35" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 7 Tagen 14-20 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,7,7,14,20" news="news-jorgaeff-grafitti-02" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-grafitti-02" type="2" thread_id="news-jorgaeff-grafitti" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Grafitti entwickelt sich zur Kunstform</de>
				<en>Grafitti develops into an art form</en>
				<pl>Grafitti staje się formą sztuki</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Lange Zeit waren Grafittis nur als Schmierereien angesehen. Doch langsam steigt in der Gesellschaft die Akzeptanz für die bunten Bilder. Sogar Prominente greifen öffentlich zur Sprühdose und besprühen ungeniert Wände und Bahnwaggons.</de>
				<en>For a long time, grafitti were regarded only as smearings. But slowly the acceptance for the colorful images is rising in society. Even celebrities take up the spray can in public and unabashedly spray walls and train cars.</en>
				<pl>Przez długi czas grafitti były uważane jedynie za mazaje. Ale powoli akceptacja dla kolorowych obrazów rośnie w społeczeństwie. Nawet celebryci publicznie używają sprayu i bez skrępowania malują ściany i wagony kolejowe.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.4" quality="40" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 4 Tagen 10-20 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,4,4,10,20" news="news-jorgaeff-grafitti-03" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-grafitti-03" type="2" thread_id="news-jorgaeff-grafitti" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>Bahn verkauft Grafitti-Waggons</de>
				<en>Deutsche Bahn selling graffiti wagons</en>
				<pl>Deutsche Bahn sprzedaje wagony z graffiti</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die Bahn hat einige ihrer besprühten Waggons verkauft. Bei dem derzeitigen Grafitti-Hype sei es lukrativer die alten Waggons zu verscherbeln und neue zu kaufen. Gartenzwerge waren gestern - heute stellt man sich einen Waggon in den Vorgarten.</de>
				<en>Deutsche Bahn has sold some of their spray-painted wagons. With the current graffiti hype, it is more lucrative to sell off the old wagons and buy new ones. Garden gnomes were yesterday - today you put a wagon in your front yard.</en>
				<pl>Deutsche Bahn sprzedało część swoich pomalowanych sprayem wagonów. Przy obecnym szumie graffiti bardziej opłacalne jest sprzedawanie starych wagonów i kupowanie nowych. Wczoraj były krasnale ogrodowe - dziś stawiasz wagon na swoim podwórku.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.45" quality="45" fictional="1" />
			<effects>
				<!-- "in 2 Tagen 7-12 Uhr" -->
				<effect trigger="happen" type="triggernews" time="2,2,2,7,12" news="news-jorgaeff-grafitti-04" />
			</effects>
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-grafitti-04" type="2" thread_id="news-jorgaeff-grafitti" creator="8936" created_by="jorgaeff">
			<title>
				<de>DASF entwickelt unübersprühbare Farbe</de>
				<en>DASF develops non-over-sprayable paint</en>
				<pl>DASF opracowuje farbę, której nie da się spryskać</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die von DASF entwickelte unübersprühbare Farbe könnte das Ende für Grafittis bedeuten. Dennoch ist sich die Bahn unschlüssig, ob sie die Farbe einsetzen soll, da der Verkauf besprühter Waggons sehr lukrativ zu sein scheint.</de>
				<en>The non-over-sprayable paint developed by DASF could spell the end for graffiti. Nevertheless, Deutsche Bahn is undecided whether to use the paint, as the sale of sprayed wagons seems to be very lucrative.</en>
				<pl>Nienadająca się do spryskiwania farba opracowana przez DASF może oznaczać koniec graffiti. Niemniej jednak Deutsche Bahn nie jest zdecydowana, czy użyć farby, ponieważ sprzedaż spryskanych wagonów wydaje się być bardzo lukratywna.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.5" quality="50" fictional="1" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-1985-5-02" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff" comment="TODO: previously restricted to 1985; reference not clear">
			<title>
				<de>Edward-Swanstein-Museum eröffnet</de>
				<en>Edward Swanstein Museum opened</en>
				<pl>Otwarto Muzeum Edwarda Swansteina</pl>
			</title>
			<description>
				<de>In Rüsselsheim wurde das Museum des ersten avantgardistischen Dichters und Dramaturgen der Neuzeit, Edward Swanstein, eröffnet. Das Museum zeigt Werke des Künstlers und bildet sein Leben anhand von Pantomimen nach.</de>
				<en>In Russelsheim the museum of the first avant-garde poet and dramatist of modern times, Edward Swanstein, was opened. The museum displays works of the artist and recreates his life through pantomimes.</en>
				<pl>W Russelsheim otwarto muzeum pierwszego awangardowego poety i dramaturga czasów współczesnych, Edwarda Swansteina. Muzeum prezentuje dzieła artysty i odtwarza jego życie poprzez pantomimy.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.3" quality="30" fictional="1" flags="2" />
		</news>

		<news id="news-jorgaeff-1985-5-03" type="0" creator="8936" created_by="jorgaeff" comment="TODO: previously restricted to 1985; reference not clear, probably https://www.ndr.de/nachrichten/info/epg/Der-Kunstzerstoerer-Die-Saeure-Attentate-von-Hans-Joachim-Bohlmann,sendung1447870.html">
			<title>
				<de>Säureanschlag im Kunsthaus Wanne-Eickel</de>
				<en>Acid attack in the Wanne-Eickel art gallery</en>
				<pl>Atak kwasem w galerii sztuki Wanne-Eickel</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Durch einen Säureanschlag wird im Kunsthaus Wanne-Eickel das Gemälde „Die Rubensdame“ von Hans-Dieter Blasewitz völlig zerstört.</de>
				<en>Through an acid attack in the Wanne-Eickel art gallery, the painting "The Rubens Lady" by Hans-Dieter Blasewitz has been completely destroyed.</en>
				<pl>W wyniku ataku kwasem w galerii sztuki Wanne-Eickel obraz „Dama Rubensa” Hansa-Dietera Blasewitza został całkowicie zniszczony.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.35" quality="35" fictional="1" flags="2" />
		</news>
	</allnews>
</tvtdb>