<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tvtdb>
	<version value="3" comment="Själes Kram" />
	<!-- Die mit "Episode?" kommentierten Nachrichten eignen sich für Nachrichtenketten -->
	<!-- Die mit "deutschbezogen" kommentierten Nachrichten beziehen sich auf die deutsche Senderkarte -->
	<!-- Chemnitzer Nachrichten werden nicht derartig kommentiert -->
	<allnews>

		<!-- real historical news items moved to database_news.xml -->

		<news guid="Sjaele-news-Gas-Pro" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Kauft Gas-Pro Griechenland?</de>
				<en>Will Gas-Pro buy Greece?</en>
				<pl>Czy Gas-Pro wykupi Grecję?</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der russische Gasriese bietet seine Hilfe bei der Lösung der europäischen Währungskrise an. Auch andere Staaten im Gespräch.</de>
				<en>The Russian gas giant is offering its help in solving the European currency crisis. Other countries are also under discussion.</en>
				<pl>Rosyjski gigant gazowy oferuje swoją pomoc w rozwiązaniu europejskiego kryzysu walutowego. Rozważane są również inne kraje.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="1.0" quality="49" />
			<availability year_range_from="2010" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-E-Mail-Porto" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>E-Mail-Porto</de>
				<en>Email postage</en>
				<pl>Wysyłka pocztą elektroniczną</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der Finanzminister schlägt eine EU-weites E-Mail-Porto von einem Cent pro E-Mail vor.</de>
				<en>The Finance Minister proposes an EU-wide e-mail postage of one cent per e-mail.</en>
				<pl>Minister finansów proponuje, aby opłata za e-mail w całej UE wynosiła jeden cent.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="39" />
			<availability year_range_from="1998" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Update-Automaten" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Update-Automaten</de>
				<en>Update machines</en>
				<pl>Aktualizacja maszyn</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Mehrere Discounterketten wollen zu Ferienbeginn Automaten aufstellen, an denen Computernutzer ihre Updates herunterziehen können.</de>
				<en>At the beginning of the holiday season, several discount store chains want to set up vending machines where computer users can download their updates.</en>
				<pl>Kilka sieci sklepów dyskontowych chce na początku wakacji ustawić automaty, z których użytkownicy komputerów będą mogli pobierać aktualizacje.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="1.0" quality="29" />
			<availability year_range_from="1995" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Internet-neu" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Internet wird neu gestartet</de>
				<en>Internet will be restarted</en>
				<pl>Internet zostanie ponownie uruchomiony</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Zwecks Löschung kursierender Raubkopien, wird in der Nacht vom Donnerstag zum Freitag dieser Woche ein weltweiter Internetreboot stattfinden.</de>
				<en>For the purpose of deleting circulating pirated copies, a worldwide Internet reboot will take place in the night from Thursday to Friday this week.</en>
				<pl>W celu usunięcia krążących pirackich kopii, w nocy z czwartku na piątek tego tygodnia odbędzie się ogólnoświatowy restart Internetu.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="1.0" quality="56" />
			<availability year_range_from="2000" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Trickbetrüger" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- deutschbezogen -->
			<title>
				<de>Polizei warnt vor Trickbetrügern</de>
				<en>Police warns of tricksters</en>
				<pl>Policja ostrzega przed oszustami</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Vermehrt wurden in der Chemnitzer Innenstadt angeblich hochwertige WLan-Kabel verkauft. Diese seien jedoch überteuert, warnt ein Polizeisprecher.</de>
				<en>Allegedly, an increasing number of high-quality Wi-Fi cables were sold in the Chemnitz city centre. However, these are overpriced, warns a police spokesman.</en>
				<pl>Rzekomo w centrum Chemnitz sprzedawano coraz więcej wysokiej jakości kabli Wi-Fi. Są one jednak zbyt drogie, ostrzega rzecznik policji.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.7" quality="29" />
			<availability year_range_from="1998" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Saurierknochen" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Saurierknochen in Gummitieren</de>
				<en>Dinosaur bones in jelly babies</en>
				<pl>Kości dinozaurów w żelkach</pl>
			</title>
			<description>
				<de>In mehreren Sorten Gummitieren ist Gelatine aus Saurierknochen verwendet worden. Gefahr für die Gesundheit bestehe nicht.</de>
				<en>Gelatine from dinosaur bones has been used in several types of jelly babies. There is no danger to health.</en>
				<pl>Żelatyna z kości dinozaurów została wykorzystana w kilku rodzajach żelków. Nie stanowi ona zagrożenia dla zdrowia.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="1.0" quality="19" />
			<availability year_range_from="-1" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Einweg-Telefon" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Einweg-Telefon erfunden</de>
				<en>Disposable telephone invented</en>
				<pl>Wynaleziono telefon jednorazowy</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Das abhörsichere Telefon ist keine Zukunftsmusik mehr. Nordkoreanische Wissenschaftler stellten die Weltneuheit auf der High-Tech-Messe vor.</de>
				<en>The tap-proof telephone is no longer a dream of the future. North Korean scientists presented the world's first at the high-tech trade fair.</en>
				<pl>Telefon odporny na stukanie nie jest już marzeniem przyszłości. Północnokoreańscy naukowcy zaprezentowali go jako pierwsi na świecie na targach zaawansowanych technologii.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="1.0" quality="25" />
			<availability year_range_from="-1" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Drohnen-Honig" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Drohnen müssen Honig sammeln</de>
				<en>Drones must collect honey</en>
				<pl>Drony muszą zbierać miód</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Als Reaktion auf das Bienensterben weist das Umweltministerium alle Imker an, auch ihre Drohnen zum Honigsammeln einzusetzen.</de>
				<en>In response to bee deaths, the Ministry of the Environment has instructed all beekeepers to also use their drones to collect honey.</en>
				<pl>W odpowiedzi na śmierć pszczół, Ministerstwo Środowiska poinstruowało wszystkich pszczelarzy, aby również używali swoich dronów do zbierania miodu.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.7" quality="35" />
			<availability year_range_from="2000" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Wohnungsnot" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Endlich Wohnungsnot in Sicht</de>
				<en>Finally housing shortage in sight</en>
				<pl>Spodziewany niedobór mieszkań</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Vermieterbund erfreut: Durch Abrisssubventionen im Osten ist endlich eine Situation entstanden, die unverschämte Mieterhöhungen möglich macht.</de>
				<en>Landlords' association is pleased: The demolition subsidies in the East have finally created a situation that makes outrageous rent increases possible.</en>
				<pl>Stowarzyszenie wynajmujących mieszkania jest zadowolone z dotacji na wyburzenia budynków na wschodzie. Umożliwi to skandaliczne podwyżki czynszów.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="1.0" quality="35" />
			<availability year_range_from="1990" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Gamezworld-Aktivitäten" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Gamezworld vergrößert Aktivitäten</de>
				<en>Gamezworld expands activities</en>
				<pl>Gamezworld rozszerza swoją działalność</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Langweiliges Familienleben soll durch unterbeschäftigte Leveldesigner per family-scripting aufgemöbelt werden. 50 Arbeitsplätze geplant.</de>
				<en>Boring family life is to be livened up by underemployed level designers via family-scripting. 50 jobs planned.</en>
				<pl>Nudne życie rodzinne ma zostać ożywione przez niedostatecznie zatrudnionych projektantów za pomocą skryptów rodzinnych. Zaplanowano 50 zadań.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="1.0" quality="35" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Kindermädchen" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Kindermädchen hilft Erwachsenen</de>
				<en>Nanny helps adults</en>
				<pl>Niania pomaga dorosłym</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Walther F. aus Chemnitz erfuhr aus der TV-Sendung „Das Superkindermädchen“, dass ihn seine Frau vor zwei Jahren verlassen und die Kinder mitgenommen hat.</de>
				<en>Walther F. from Chemnitz learned from the TV show "The Super-Babysitter" that his wife has left him two years ago and taken the children with her.</en>
				<pl>Walther F. z Chemnitz dowiedział się z programu telewizyjnego "The Super-Babysitter", że jego żona opuściła go dwa lata temu i zabrała ze sobą dzieci.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="1.0" quality="23" />
			<availability year_range_from="1990" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Kindergarten-Trophy" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Sieg bei Kindergarten-Trophy</de>
				<en>Victory at Kindergarten Trophy</en>
				<pl>Zwycięstwo w Turnieju Przedszkolaka</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die 32-jährige Melanie L. hat zusammen mit ihrer Tochter Anna (3) den 12. Kinderwagen-Mehrkampf „Kindergarten-Trophy“ in Karl-Marx-Stadt gewonnen.</de>
				<en>Together with her daughter Anna (3), 32-year-old Melanie L. won the 12th "Kindergarten Trophy" baby stroller competition in Karl-Marx-Stadt.</en>
				<pl>Wraz ze swoją córką Anną (3), 32-letnia Melanie L. wygrała 12. konkurs wózków dziecięcych "Kindergarten Trophy" w Karl-Marx-Stadt.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="1.0" quality="22" />
			<availability year_range_from="-1" year_range_to="1989" />
		</news>
		<news guid="Sjaele-news-Kindergarten-Trophy_Chemnitz" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Sieg bei Kindergarten-Trophy</de>
				<en>Victory at Kindergarten Trophy</en>
				<pl>Zwycięstwo w Turnieju Przedszkolaka</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die 32-jährige Melanie L. hat zusammen mit ihrer Tochter Anna (3) den 12. Kinderwagen-Mehrkampf „Kindergarten-Trophy“ in Chemnitz gewonnen.</de>
				<en>Together with her daughter Anna (3), 32-year-old Melanie L. won the 12th "Kindergarten Trophy" baby stroller competition in Chemnitz.</en>
				<pl>Wraz ze swoją córką Anną (3), 32-letnia Melanie L. wygrała 12. konkurs wózków dziecięcych "Kindergarten Trophy" w Chemnitz.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="1.0" quality="22" />
			<availability year_range_from="1990" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Biertrinkende" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- deutschbezogen -->
			<title>
				<de>Biertrinkende Sachsen</de>
				<en>Beer Drinking Saxons</en>
				<pl>Pijący piwo Saksończycy</pl>
			</title>
			<description>
				<de>„Jeder Sachse trinkt rund 150 Liter im Jahr“, so der sächsische Brauerbund, Drei von vier in Sachsen gebrauten Bieren werden auch in Sachsen getrunken.</de>
				<en>"Every Saxon drinks around 150 litres a year," says the Saxon Brewers' Association. Three out of four beers brewed in Saxony are also drunk in Saxony.</en>
				<pl>"Każdy Saksończyk wypija około 150 litrów piwa rocznie", mówi Saksońskie Stowarzyszenie Piwowarów. Trzy na cztery piwa warzone w Saksonii są również pite w Saksonii.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="1.0" quality="35" />
			<availability year_range_from="-1" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Umweltminister" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Umweltminister denkt um</de>
				<en>Environment Minister reconsiders</en>
				<pl>Minister środowiska ponownie rozważa</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der Umweltminister wird Geschäftsführer beim Verband der Industrie. Er legt sein Parlamentsmandat nieder. „Ich habe viel wieder gutzumachen.“</de>
				<en>The Minister of the Environment becomes Managing Director of the Industry Association. He resigns from his seat in Parliament. "I have a lot to make up for."</en>
				<pl>Minister Środowiska zostaje dyrektorem zarządzającym Stowarzyszenia Przemysłu. Rezygnuje z miejsca w parlamencie. "Mam wiele do nadrobienia".</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="1.0" quality="43" />
			<availability year_range_from="-1" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Computerspieler-Chirurgen" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Computerspieler bessere Chirurgen</de>
				<en>Computer gamers better surgeons</en>
				<pl>Gracze komputerowi lepszymi chirurgami</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Laut Studie einer Fachzeitschrift schnitten Chirurgen in Tests bei minimalinvasiven Operationen besser ab, wenn sie regelmäßig Computer spielen.</de>
				<en>According to a study in a medical journal, surgeons performed better in minimally invasive surgery tests if they regularly play computer games.</en>
				<pl>Według badania opublikowanego w czasopiśmie medycznym, chirurdzy osiągali lepsze wyniki w testach chirurgii minimalnie inwazyjnej, jeśli regularnie grali w gry komputerowe.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.7" quality="75" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Drogenbeauftragte" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Drogenbeauftragte empfiehlt</de>
				<en>Drug Commissioner recommends</en>
				<pl>Komisarz ds. leków zaleca</pl>
			</title>
			<description>
				<de>... die Einführung eines Schulfaches namens „Wohlfühlen“, das „Lebenskompetenz, Stressbewältigung, Alkoholvorbeugung und gesunde Ernährung“ umfasst.</de>
				<en>... the introduction of a school subject called "Well-being", which includes "Life skills, stress management, alcohol prevention and healthy nutrition".</en>
				<pl>... wprowadzenie przedmiotu szkolnego o nazwie "Dobre samopoczucie", który obejmuje "umiejętności życiowe, radzenie sobie ze stresem, zapobieganie alkoholizmowi i zdrowe odżywianie".</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.7" quality="35" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Spulwurmeier" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- Episode? Noch eine Kettenstartnachricht mit Spulwürmern erschaffen? -->
			<title>
				<de>Richtigstellung: Spulwurmeier</de>
				<en>Correction: Roundworm eggs</en>
				<pl>Korekta: Jaja glisty</pl>
			</title>
			<description>
				<de>In den gestrigen Nachrichten wurde nicht die Produktion von Spulwurmeiern per Bildeinspielung dokumentiert, sondern die Produktion von Eiern des Schweinepeitschenwurms.</de>
				<en>Yesterday's news did not document the production of roundworm eggs in a visual feed, but the production of pork whipworm eggs.</en>
				<pl>Wczorajsze wiadomości nie dokumentowały produkcji jaj glisty, ale produkcję jaj glist wieprzowych.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.5" quality="35" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Crash-Kurse" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Crash-Kurse verboten</de>
				<en>Crash courses prohibited</en>
				<pl>Zabronione kursy awaryjne</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die Regierung verbietet ab sofort alle von den Fahrschulen angebotenen »Ferien-Crash-Kurse«.</de>
				<en>The government is banning all "holiday crash courses" offered by driving schools with immediate effect.</en>
				<pl>Rząd zakazuje ze skutkiem natychmiastowym wszystkich "wakacyjnych kursów awaryjnych" oferowanych przez szkoły jazdy.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.5" quality="25" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Staaten-verlegen" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Afrikanische Staaten verlegen</de>
				<en>African states to relocate</en>
				<pl>Państwa afrykańskie do relokacji</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Im kommenden Jahr will die USA 35 afrikanische Nationen verlegen, Planungen für das Projekt beginnen im Frühjahr.</de>
				<en>Next year, the USA plans to relocate 35 African nations - planning for the project will begin in spring.</en>
				<pl>W przyszłym roku USA planuje przenieść 35 afrykańskich narodów - planowanie projektu rozpocznie się wiosną.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="1.0" quality="35" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Wortreiche-Eremiten" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Wortreiche Eremiten</de>
				<en>Verbose hermits</en>
				<pl>Gadatliwi pustelnicy</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Beim Treffen der europäischen Eremiten in Freiberg kam es zu wortreichen Diskussionen über den Sinn des Einsiedlerlebens.</de>
				<en>At the meeting of the European hermits in Freiberg there were verbose discussions about the meaning of the hermit's life.</en>
				<pl>Na spotkaniu europejskich pustelników we Freibergu toczyły się długie dyskusje na temat sensu życia pustelniczego.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="1.0" quality="23" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Waffe-verwechselt" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Waffe verwechselt?</de>
				<en>Weapons mixed-up?</en>
				<pl>Pomieszanie broni?</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Das Beschaffungsamt des Heeres bestritt die Meldung, sie habe versehentlich über ${theinternet} Spielzeuggewehre bestellt.</de>
				<en>The Army Procurement Office denied the report that it had inadvertently ordered toy guns via ${theinternet}.</en>
				<pl>Urząd Zamówień Wojskowych zaprzeczył doniesieniom, jakoby nieumyślnie zamówił zabawkowe pistolety ${theinternet}.</pl>
			</description>
			<variables>
				<currentyear>${.worldtime:"year"}</currentyear>
				<theinternet>
					<de>${.gte:currentyear:1995:"Internet":"BTX"}</de>
					<en>${.gte:currentyear:1995:"the internet":"BBSs"}</en>
					<pl>${.gte:currentyear:1995:"przez Internet":"poprzez systemy tablic ogłoszeń"}</pl>
				</theinternet>
			</variables>
			<data genre="0" price="0.7" quality="27" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Schlussverkauf-Wahnsinnsrabatten" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Schlussverkauf mit Wahnsinnsrabatten</de>
				<en>Clearance sales with insane discounts</en>
				<pl>Wyprzedaże z niesamowitymi rabatami</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der diesjährige Schlussverkauf startet mit durchschnittlich 600% Rabatten. Händler bitten um passendes Kleingeld.</de>
				<en>This year's clearance sales kick off with discounts averaging at 600% off. Retailers ask to bring sufficient price-matching small change.</en>
				<pl>Tegoroczna wyprzedaż rozpoczyna się z rabatami wynoszącymi średnio 600%. Sprzedawcy detaliczni proszą o przyniesienie wystarczającej ilości drobnych, odpowiadających cenom.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.7" quality="21" />
			<availability script='${.or:${.eq:${.worldtime:"month"}:1}:${.eq:${.worldtime:"month"}:7}}' />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Spanner-Spanner" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Spanner spannt Spanner</de>
				<en>Voyeur peeping on other voyeur</en>
				<pl>Podglądacz podglądający innego podglądacza</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Ein Mann, der heimlich Leute beobachtet, wird seit Tagen von einem Mann verfolgt, der ihn beobachtet. Die Polizei ermittelt.</de>
				<en>A man who secretly watches people has been followed for days by a man who watches him. The police are investigating.</en>
				<pl>Mężczyzna, który potajemnie obserwuje ludzi, jest od kilku dni śledzony przez mężczyznę, który go obserwuje. Policja prowadzi śledztwo.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="1.0" quality="21" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Rentner-sterben" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Rentner sterben früher!</de>
				<en>Pensioners die sooner!</en>
				<pl>Emeryci umierają wcześniej!</pl>
			</title>
			<description>
				<de>In keiner Berufsgruppe ist die Sterblichkeitsrate so hoch, wie bei Rentnern, geht aus einer Studie der Versicherungen hervor.</de>
				<en>In no other occupational group the mortality rate is as high as among pensioners, according to a study by insurance companies.</en>
				<pl>Według badania przeprowadzonego przez firmy ubezpieczeniowe, w żadnej innej grupie zawodowej śmiertelność nie jest tak wysoka jak wśród emerytów.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.7" quality="22" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Komasaufen-Gewalt" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Komasaufen verringert Gewalt</de>
				<en>Binge drinking reduces violence</en>
				<pl>Upijanie się zmniejsza przemoc</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Wie aus einer Studie des Trinkernahen Forschungsinstitutes TNFI hervorgeht, werden nur wenige Komasäufer gewalttätig.</de>
				<en>Only few binge drinkers become violent, according to a study by the Drinker Friendly Research Institute DFRI.</en>
				<pl>Jak wynika z badania przeprowadzonego przez Drinker Friendly Research Institute DFRI, tylko nieliczni pijący na umór stają się agresywni.</pl>
			</description>
			<data genre="3" price="0.7" quality="35" />
			<availability year_range_from="2000" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Ostkleber-Kommen" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- deutschbezogen -->
			<title>
				<de>Ostkleber im Kommen</de>
				<en>East German glue on the rise</en>
				<pl>Wschodnioniemiecki klej na fali wznoszącej</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Seit Erhöhung der Alkoholsteuer greifen Jugendliche wieder vermehrt zu schnüffelfähigen Klebstoffen. Renner bei den Schnüfflern: ein Ostprodukt.</de>
				<en>Since the increase in alcohol tax, young people are once again increasingly turning to sniffable adhesives. One of the bestsellers among sniffers: an East German product.</en>
				<pl>Od czasu podniesienia podatku od alkoholu młodzi ludzie ponownie coraz częściej sięgają po kleje do wąchania. Jeden z bestsellerów wśród wąchaczy: produkt wschodnioniemiecki.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="1.0" quality="33" />
			<availability year_range_from="1990" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-USA-Kriegsvisagebühr" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>USA erhebt Kriegsvisagebühr</de>
				<en>USA imposes war visa fee</en>
				<pl>USA nakładają opłaty za wizy wojenne</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Um auch weiterhin in vollem Umfang Kriege führen zu können, wird ab sofort eine erhöhte Visagebühr bei Einreise fällig.</de>
				<en>In order to continue to be able to wage wars to the full extent, an increased visa fee will be due upon entering the country with immediate effect.</en>
				<pl>Aby nadal móc prowadzić wojny w pełnym zakresie, podwyższona opłata wizowa będzie wymagana przy wjeździe do kraju ze skutkiem natychmiastowym.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="35" />
			<availability year_range_from="1991" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Regierung-Call-In-Show" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Regierung plant Call-In-Show</de>
				<en>Government plans call-in show</en>
				<pl>Rząd planuje program telefoniczny "call-in show"</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Zum schnelleren Abbau der Staatsschulden soll der Finanzminister eine Call-In-Show auf ${mediaorg_3sat} moderieren.</de>
				<en>In order to reduce the national debt more quickly, the finance minister is to host a call-in show on ${mediaorg_3sat}.</en>
				<pl>W celu szybszego zmniejszenia długu publicznego, minister finansów ma być gospodarzem programu call-in na kanale ${mediaorg_3sat}.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="27" />
			<availability year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Armee-Millionen" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Armee spart 50 Millionen</de>
				<en>Army saves 50 million</en>
				<pl>Armia oszczędza 50 milionów</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Wie der Kriegsminister mitteilt, werden durch die Umordnung der Armee über 50 Millionen eingespart. Die Kosten der Reform belaufen sich auf 13 Milliarden.</de>
				<en>According to the war minister, the reorganization of the army will save more than 50 million. The cost of the reform is 13 billion.</en>
				<pl>Według ministra wojny reorganizacja armii pozwoli zaoszczędzić ponad 50 milionów. Koszt reformy wynosi 13 miliardów.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="41" />
			<availability script="" year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Panzer-Friedenseinsatz" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Panzer im Friedenseinsatz leiser</de>
				<en>Tanks quieter in peacekeeping operations</en>
				<pl>Ciche czołgi w operacjach pokojowych</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die hiesigen Panzer werden auf ihren friedlichen Friedenseinsätzen bald auch leiser sein, durch den Einsatz von Gummiketten.</de>
				<en>The local tanks will soon be quieter on their peaceful peacekeeping missions, thanks to the use of rubber tracks.</en>
				<pl>Lokalne czołgi będą wkrótce cichsze podczas misji pokojowych, dzięki zastosowaniu gumowych gąsienic.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="1.0" quality="21" />
			<availability script="" year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Armee-Brunnenplus" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- deutschbezogen -->
			<title>
				<de>Armee im Brunnenplus</de>
				<en>Army in well surplus</en>
				<pl>Armia z dużą nadwyżką</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die deutsche Armee hat bei den letzten Friedenseinsätzen fast mehr Brunnen gebaut, als vorher alle deutschen Armeen zerstört haben.</de>
				<en>During the last peacekeeping missions, the German army has almost already built more wells than all German armies before had destroyed.</en>
				<pl>Podczas ostatnich misji pokojowych armia niemiecka zbudowała już prawie więcej studni, niż zniszczyły wszystkie wcześniejsze armie niemieckie.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="31" />
			<availability script="" year_range_from="2004" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Kriegsminister-stolz" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Kriegsminister stolz</de>
				<en>War Minister proud</en>
				<pl>Minister wojny dumny</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Bei den letzten Friedenseinsätzen sind insgesamt so wenig Ausländer zu Schaden gekommen, wie nie zuvor.</de>
				<en>In the recent peace operations, fewer foreigners have been harmed overall than ever before.</en>
				<pl>W ostatnich operacjach pokojowych ucierpiało ogólnie mniej obcokrajowców niż kiedykolwiek wcześniej.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="21" />
			<availability script="" year_range_from="1990" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Fernsehgelder-Osten" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- deutschbezogen -->
			<title>
				<de>Weniger Fernsehgelder für Osten</de>
				<en>Less TV money for East Germany</en>
				<pl>Mniej pieniędzy na telewizję dla Niemiec Wschodnich</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Da dort rein zahlenmäßig weniger Menschen Fußball gucken, wäre das nur gerecht, so der Fußballbund-Sprecher Siehstenu-Dahaste.</de>
				<en>Since fewer people watch football there in terms of sheer numbers, that would only be fair, according to Football Association spokesman Lookahere-Thereitis.</en>
				<pl>Według rzecznika Football Association Lookahere-Thereitis, mniej osób ogląda tam piłkę nożną, a więc damy tam mniej pieniędzy. To będzie sprawiedliwe.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="1.0" quality="31" />
			<availability script="" year_range_from="1990" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Westvereine-protestieren" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- deutschbezogen -->
			<title>
				<de>Fußball: Westvereine protestieren</de>
				<en>Soccer: Western Germany clubs protest</en>
				<pl>Piłka nożna: Kluby z zachodnich Niemiec protestują</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Immer mehr Ostvereine machen es sich in der Dritten Liga gemütlich. Da müsse weniger geleistet werden und es gäbe trotzdem Lohn.</de>
				<en>More and more Eastern clubs are making themselves comfortable in the Third League. Less work has to be done there and wages are still paid.</en>
				<pl>Coraz więcej wschodnich klubów czuje się komfortowo w trzeciej lidze. Tam trzeba wykonywać mniej pracy, a pensje wciąż są wypłacane.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="1.0" quality="41" />
			<availability script="" year_range_from="2010" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Brause-dementiert" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- deutschbezogen -->
			<title>
				<de>Rote Brause Leipzig dementiert</de>
				<en>Red Bubbles Leipzig denies</en>
				<pl>Czerwone bąbelki Lipsk zaprzecza</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Sie seien ein ganz normaler Fußballverein. Die Namensgleicheit zum Brausefabrikant zufällig.</de>
				<en>They are just a regular soccer club. The similarity of the name to the soda manufacturer is coincidental.</en>
				<pl>To zwykły klub piłkarski. Podobieństwo nazwy do producenta napojów gazowanych jest przypadkowe.</pl>
			</description>
			<data genre="2" price="0.7" quality="11" />
			<availability year_range_from="2010" year_range_to="" script='${.or:${.eq:${.worldtime:"month"}:1}:${.eq:${.worldtime:"month"}:7}}' />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Fußballbund-vermutet" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Fußballbund vermutet Wettbetrug</de>
				<en>Soccer association suspects betting fraud</en>
				<pl>Związek piłki nożnej podejrzewa oszustwo bukmacherskie</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Das 75:1 im entscheidenden Aufstiegsspiel zur Verbandsliga West-Nord rief die Betrugsexperten des Fußballbundes auf den Plan.</de>
				<en>The 75-1 in the decisive match for promotion to the West-North Club League called the fraud experts of the Football Association to the scene.</en>
				<pl>Wynik 75-1 w decydującym meczu o awansie do Zachodnio-Północnej Ligi Klubowej wezwał na miejsce ekspertów ds. oszustw w piłce nożnej.</pl>
			</description>
			<data genre="2" flags="2" price="1.0" quality="29" />
			<availability script='${.eq:${.worldtime:"month"}:6}' />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Wintereinbruch-Engpässen" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Wintereinbruch führt zu Engpässen</de>
				<en>Onset of winter leads to bottlenecks</en>
				<pl>Początek zimy prowadzi do zatorów na drogach</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die durch den unzeitgemässen Wintereinbruch völlig verschneiten Strassen haben unter anderem zu einem eklatanten Kaffee-Engpass geführt.</de>
				<en>Roads completely covered in snow due to the unseasonable onset of winter have led to a glaring shortage of coffee, among other things.</en>
				<pl>Drogi całkowicie zasypane śniegiem z powodu niesezonowego nadejścia zimy doprowadziły między innymi do rażącego niedoboru kawy.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="1.0" quality="27" />
			<availability script='${.eq:${.worldtime:"season"}:4}' />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Kaffee-Ausstellung-beendet" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Kaffee-Ausstellung beendet</de>
				<en>Coffee exhibition ended</en>
				<pl>Wystawa kawy zakończona</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die Karl-Marx-Städter Kaffee-Ausstellung mit über 400 Kaffeesorten aus 4 Kontinenten begann mit einer Novität: Erstmals wurden arktische Bohnen angeboten.</de>
				<en>The Karl-Marx-Stadt coffee exhibition with over 400 coffees from 4 continents started with a novelty: Arctic beans were offered for the first time.</en>
				<pl>Wystawa kawy w Karl-Marx-Stadt z ponad 400 kawami z 4 kontynentów rozpoczęła się od nowości: po raz pierwszy zaoferowano ziarna arktyczne.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.7" quality="31" />
			<availability year_range_from="-1" year_range_to="1989" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Kaffee-Ausstellung-beendet_Chemnitz" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Kaffee-Ausstellung beendet</de>
				<en>Coffee exhibition ended</en>
				<pl>Wystawa kawy zakończona</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Die Chemnitzer Kaffee-Ausstellung mit über 400 Kaffeesorten aus 4 Kontinenten begann mit einer Novität: Erstmals wurden arktische Bohnen angeboten.</de>
				<en>The Chemnitz coffee exhibition with over 400 coffees from 4 continents started with a novelty: Arctic beans were offered for the first time.</en>
				<pl>Wystawa kawy w Chemnitz z ponad 400 kawami z 4 kontynentów rozpoczęła się od nowości: po raz pierwszy zaoferowano ziarna arktyczne.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.7" quality="31" />
			<availability year_range_from="1990" year_range_to="-1" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Winzer-Klimawandel" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- deutschbezogen -->
			<title>
				<de>Deutsche Winzer für Klimawandel</de>
				<en>German winemakers for climate change</en>
				<pl>Niemieccy winiarze na rzecz zmian klimatu</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Eine Abordnung deutscher Weinbauern protestierte beim xten Klimagipfel für Maßnahmen zur Erderwärmung. Grund seien wirtschaftliche Erwägungen.</de>
				<en>A delegation of German winegrowers protested at the umpteenth climate summit in favor of measures toward global warming. The reason, they said, was economic.</en>
				<pl>Delegacja niemieckich plantatorów winorośli na kolejnym szczycie klimatycznym jest za podjęciem działań na rzecz walki z globalnym ociepleniem. Powód, jak powiedzieli, był ekonomiczny.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="31" />
			<availability script="" year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Völkerschlacht-ungültig" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- Episode? -->
			<title>
				<de>Völkerschlacht für ungültig erklärt</de>
				<en>Battle of the Nations declared invalid</en>
				<pl>Bitwa Narodów uznana za nieważną</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Wegen mehrfacher Verstöße gegen die damals gültigen Richtlinien der Kriegsführung wurde die Völkerschlacht bei Leipzig im Jahre 1813 für ungültig erklärt.</de>
				<en>Due to multiple violations of the then valid guidelines of warfare, the Battle of the Nations at Leipzig in 1813 has been declared invalid.</en>
				<pl>Z powodu wielokrotnego naruszenia obowiązujących wówczas wytycznych prowadzenia wojny, Bitwa Narodów pod Lipskiem w 1813 roku została uznana za nieważną.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="1.0" quality="17" />
			<availability script="" year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Piraten-Bundeswehr" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- Episode? -->
			<title>
				<de>Piraten klagen gegen Bundeswehr</de>
				<en>Pirates file suit against Bundeswehr</en>
				<pl>Piraci składają pozew przeciwko Bundeswehrze</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Mehrere von der Deutschen Seekriegsflotte bei der „Ausübung ihrer Erwerbstätigkeit“ behinderte somalische Piraten haben am Seerechtsgericht Kiel Klage erhoben.</de>
				<en>Several Somali pirates hindered by the German naval fleet in the "exercise of their professional activity" have filed a lawsuit at the Kiel Maritime Court.</en>
				<pl>Kilku somalijskich piratów, którym niemiecka flota wojenna przeszkodziła w "wykonywaniu ich działalności zawodowej", złożyło pozew do Sądu Morskiego w Kilonii.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="1.0" quality="51" />
			<availability script="" year_range_from="2009" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Wintereinbruch-abgelehnt" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Vorzeitiger Wintereinbruch abgelehnt</de>
				<en>Premature onset of winter rejected</en>
				<pl>Wczesny początek zimy odrzucony</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Das Parlament lehnte in einer Sondersitzung den vorzeitigen Wintereinbruch für dieses Jahr vor allem aus wirtschaftlichen Gründen mehrheitlich ab.</de>
				<en>In a special session, the majority of the parliament rejected the early onset of winter for this year, mainly for economic reasons.</en>
				<pl>Na specjalnej sesji większość parlamentu odrzuciła wczesny początek zimy w tym roku, głównie z powodów ekonomicznych.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="21" />
			<availability script='${.eq:${.worldtime:"season"}:3}' />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Dreckschleuder-Drei" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- Episode? -->
			<title>
				<de>Dreckschleuder Drei doch ans Netz</de>
				<en>Polluter Three to be connected after all</en>
				<pl>Zanieczyszczająca trójka ma jednak zostać włączona do sieci</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Der Verband der Luftkurorte begrüßt den Weiterbetrieb des veralteten Kraftwerks. Ein Sprecher dazu: „So werden doch auch bei uns Arbeitsplätze gesichert.“</de>
				<en>The Association of Climatic Health Resorts welcomes the continued operation of the outdated power plant. A spokesman said: "This will also safeguard jobs in our region."</en>
				<pl>Stowarzyszenie Uzdrowisk Klimatycznych z zadowoleniem przyjmuje dalsze funkcjonowanie przestarzałej elektrowni. Rzecznik prasowy powiedział: "Zabezpieczy to również miejsca pracy w naszym regionie".</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="0.7" quality="41" />
			<availability script="" year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Pfeifenbläser-Geheimdienste" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Pfeifenbläser für Geheimdienste</de>
				<en>Whistleblowers in favor of secret services</en>
				<pl>Gwiżdżący gwiżdżą na korzyść służb specjalnych</pl>
			</title>
			<description>
				<de>In einer Protestresolution an mehrere Industrienationen plädiert die Pfeifenbläser-Vereinigung gegen die Zerstörung ihrer Existenzgrundlage.</de>
				<en>In a protest resolution to several industrialized nations, the Whistleblowers Association pleads against the destruction of their livelihood.</en>
				<pl>W rezolucji protestacyjnej skierowanej do kilku krajów uprzemysłowionych, Stowarzyszenie informatorów apeluje przeciwko niszczeniu ich źródła utrzymania.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="1.0" quality="33" />
			<availability script="" year_range_from="2006" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Pfeifenbläser-angeklagt" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Pfeifenbläser angeklagt</de>
				<en>Whistleblowers indicted</en>
				<pl>Informatorzy oskarżeni</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Wegen grober Störung der öffentlichen Ruhe wurde mehreren landesweit bekannten Pfeifenbläsern eine vierhundertseitige Klageschrift zugesandt.</de>
				<en>A four-hundred-page complaint was sent to several nationally known whistleblowers for grossly disturbing public tranquility.</en>
				<pl>Czterystustronicowa skarga została wysłana do kilku znanych w kraju sygnalistów za rażące zakłócanie spokoju publicznego.</pl>
			</description>
			<data genre="5" price="0.7" quality="22" />
			<availability script="" year_range_from="2007" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Funkloch-Ausstellung-Leipzig" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<!-- deutschbezogen -->
			<title>
				<de>Funkloch in Leipzig</de>
				<en>Leipzig losing signal</en>
				<pl>Lipsk traci sygnał</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Weil die Stadt gerade einen Tunnel durchquert, ist in den nächsten Jahren mit massiven Telefon- und Internetausfällen zu rechnen.</de>
				<en>Because the city is currently passing through a tunnel, massive telephone and Internet outages can be expected over the next few years.</en>
				<pl>Ponieważ miasto prowadzi obecnie budowę tunelu, w ciągu najbliższych kilku lat należy spodziewać się masowych przerw w dostawie usług telefonicznych i internetowych.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="1.0" quality="31" />
			<availability script="" year_range_from="2003" year_range_to="2015" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Bahnchef-Risiko" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Bahnchef bewertet Risiko</de>
				<en>Head of German Bahn assesses risk</en>
				<pl>Szef niemieckich kolei ocenia ryzyko</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Nach neuesten Einschätzungen seien die 4 Hauptrisiken für den Bahnbetrieb Frühling, Sommer, Herbst und Winter.</de>
				<en>According to the latest assessments, the 4 main risks to rail operations are spring, summer, fall and winter.</en>
				<pl>Zgodnie z najnowszymi szacunkami, cztery główne zagrożenia dla operacji kolejowych to wiosna, lato, jesień i zima.</pl>
			</description>
			<data genre="0" price="0.7" quality="21" />
			<availability script="" year_range_from="" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Ex-Stellwerker-Verspätung" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>Ex-Stellwerker verhindert Verspätung</de>
				<en>Ex-railway control operator prevents delay</en>
				<pl>Były dyżurny ruchu zapobiega opóźnieniom</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Weil er jeden Tag seine Ex-Arbeitsstelle besucht, reichte eine Taschenschaufel, um Weiche vom Schnee zu befreien: ICE pünktlich.</de>
				<en>Because he visits his ex-workplace every day, a pocket shovel was enough to clear the switch from the snow: Intercity Express on time.</en>
				<pl>Ponieważ codziennie odwiedza swoje byłe miejsce pracy, do odśnieżenia zwrotnicy wystarczyła kieszonkowa łopata: Intercity Express na czas.</pl>
			</description>
			<data genre="4" price="1.0" quality="36" />
			<availability script='${.eq:${.worldtime:"season"}:4}' />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-iPhone-zertrümmert" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele" comment="TODO: 'Al Friedeno' probably Al Pacino">
			<title>
				<de>${brand_iphone} zertrümmert</de>
				<en>${brand_iphone} smashed</en>
				<pl>Rozbity ${brand_iphone}</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Weil ihn die Computerstimme nicht verstehen wollte, zertrümmerte Al Friedeno (73) auf der Toilette eines Restaurants sein ${brand_iphone}.</de>
				<en>Because the computer voice would not understand him, Al Friedeno (73) smashed his ${brand_iphone} in the restroom of a restaurant.</en>
				<pl>Ponieważ telefon nie chciał go zrozumieć, Al Friedeno (73 lata) rozbił swojego ${brand_iphone}'a w toalecie restauracji.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="1.0" quality="21" />
			<availability script="" year_range_from="2007" year_range_to="" />
		</news>

		<news guid="Sjaele-news-Täppisch-uncool" type="0" creator="7430" created_by="Sjaele">
			<title>
				<de>J. Täppisch voll uncool</de>
				<en>J. Täppisch totally uncool</en>
				<pl>J. Täppisch zupełnie nie-cool</pl>
			</title>
			<description>
				<de>Meint seine Tochter (14). Er darf sie jetzt nicht mehr zu Konzerten begleiten.</de>
				<en>His daughter (14) thinks so. He is now no longer allowed to accompany her to concerts.</en>
				<pl>Mówi jego córka (14 lat). Nie wolno mu już towarzyszyć jej na koncertach.</pl>
			</description>
			<data genre="1" price="1.0" quality="21" />
			<availability script="" year_range_from="2013" year_range_to="2015" />
		</news>
	</allnews>
</tvtdb>
