<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tvtdb>
	<version value="3" />
	<allprogrammes>

		<!-- imported from DerFronck Forum 30.04.2017 -->

		<!-- ERFUNDENE SENDUNGEN  -->

		<!-- DOKU  -->
		
		<programme id="DF-Serien-Dokumentation-001" product="6" licence_type="3" fictional="1" tmdb_id="0" imdb_id="" rt_id="0" creator="" created_by="DerFronck">
			<title>
				<de>Pfusch am Bau</de>
				<en>Botched up Construction Sites</en>
			</title>
			<description>
				<de>Der alltägliche Wahnsinn auf Deutschlands Baustellen wird hier mit versteckter Kamera gnadenlos aufgedeckt.</de>
				<en>The everyday madness on our country's construction sites is mercilessly revealed here with a hidden camera.</en>
			</description>
			<staff>
				<member index="0" function="1">bc0c3538-0186-48de-a074-9851c00d4cdd</member>
				<member index="1" function="128">bc0c3538-0186-48de-a074-9851c00d4cdd</member>
			</staff>
			<groups target_groups="0" pro_pressure_groups="0" contra_pressure_groups="0" />
			<data country="D" year="1981" distribution="2" maingenre="6" subgenre="" flags="" blocks="1" price_mod="1.0" />
			<ratings critics="35" speed="10" outcome="4" />
			<children>
				<programme id="DF-Serien-Dokumentation-001-E01" product="5" licence_type="2" tmdb_id="0" imdb_id="" rt_id="0" creator="" created_by="DerFronck">>
					<title>
						<de>Aller Anfang...</de>
						<en>All beginnings are...</en>
					</title>
					<description>
						<de>Tiefbaufirma Grube stößt mit dem Bagger bei Erdarbeiten auf eine vermeintliche Schatztruhe. Wie sich später herausstellt, handelt es sich um die zuvor selbst zugeschüttete Bau-Bude. Der befreite Polier haut erstmal vor Wut in den Sand.</de>
						<en>Underground construction company Pithole comes across a supposed treasure chest with an excavator during earthworks. As it turns out later, it is the previously buried construction shack. The freed foreman is so angry that he starts pounding into the sand.</en>
					</description>
					<ratings critics="39" speed="9" />
				</programme>
				<programme id="DF-Serien-Dokumentation-001-E02" product="5" licence_type="2" tmdb_id="0" imdb_id="" rt_id="0" creator="" created_by="DerFronck">>
					<title>
						<de>Ein krummes Ding</de>
						<en>A crooked thing</en>
					</title>
					<description>
						<de>Bauzeichner Henning Schreiber unterlief bei der Planung ein folgenschwerer Fehler. Die Eingangstür ist nun spiegelverkehrt an der Decke montiert und kann nur noch kopfüber durchquert werden. Aus Kulanz wird ein Kurs im Handstand-Laufen spendiert.</de>
						<en>Draftsman Howard Penman made a serious mistake during the planning phase. The entrance door is now mounted mirror-inverted on the ceiling and can only be crossed upside down. As a gesture of goodwill, a course in handstand walking is offered.</en>
					</description>
					<ratings critics="27" speed="12" />
				</programme>
				<programme id="DF-Serien-Dokumentation-001-E03" product="5" licence_type="2" tmdb_id="0" imdb_id="" rt_id="0" creator="" created_by="DerFronck">>
					<title>
						<de>Der Maurer war's</de>
						<en>The bricklayer did it</en>
					</title>
					<description>
						<de>Maurermeister Dietmar Mörtel flutscht beim Verputzen der Wände die Kelle rückwärts aus der Hand. Diese fliegt samt Inhalt der hereinplatzenden Bauherrin mitten in ihr üppiges Dekollete - Der nächste Ärger steht ins Haus.</de>
						<en>Master bricklayer Duncan Mortar's trowel slips backwards out of his hand while plastering the walls. The trowel and its contents fly right into the building owner's luscious décolleté as she bursts in. The next trouble is imminent.</en>
					</description>
					<ratings critics="33" speed="11" />
				</programme>
				<programme id="DF-Serien-Dokumentation-001-E04" product="5" licence_type="2" tmdb_id="0" imdb_id="" rt_id="0" creator="" created_by="DerFronck">>
					<title>
						<de>Das gibt Anpfiff</de>
						<en>The whistle blows</en>
					</title>
					<description>
						<de>Beim Testen der Gas-Leitungen fällt dem Monteur vor Schreck die Kippe aus dem Mund, als der unangekündigte Chef ihn von weitem heranpfeift. Zum Glück landet der Glimmstengel in einem herumstehenden Eimer Terpentin.</de>
						<en>While testing the gas lines, the fitter's cigarette butt falls out of his mouth when the unannounced boss whistles at him from afar. Fortunately, the cigarette butt lands in a bucket of turpentine standing around.</en>
					</description>
					<ratings critics="32" speed="9" />
				</programme>
				<programme id="DF-Serien-Dokumentation-001-E05" product="5" licence_type="2" tmdb_id="0" imdb_id="" rt_id="0" creator="" created_by="DerFronck">>
					<title>
						<de>Der "fast" perfekte Antrich</de>
						<en>The "almost" perfect coat of paint</en>
					</title>
					<description>
						<de>Malerlehrling Nico Schwarzer ist einfach noch zu grün. Beim Anmischen der Wandfarbe greift er statt zum Farb-Pulver in die Kaffee-Dose seines abwesenden Kollegen. Achselzuckend meint er nur: "nix grau - kackbraun"</de>
						<en>Apprentice painter Nico Blacken is still a bit too wet behind his ears. While mixing the wall paint, he reaches for his absent colleague's coffee can instead of the paint powder. Shrugging, he just says: "gray no - shit brown."</en>
					</description>
					<ratings critics="29" speed="10" />
				</programme>
				<programme id="DF-Serien-Dokumentation-001-E06" product="5" licence_type="2" tmdb_id="0" imdb_id="" rt_id="0" creator="" created_by="DerFronck">>
					<title>
						<de>Das böse Ende</de>
						<en>The bad end</en>
					</title>
					<description>
						<de>Beim Einzug schließlich ist es die Umzugs-Spedition, die für Empören bei den Bauherren sorgt. Amateurhaft gestapelt, geht nach dem Öffnen der Ladeklappen die Hälfte des antiken, chinesischen Porzellans zu Bruch. Fahrer Acki Grümpel: "Das war eh alles Schrott".</de>
						<en>Finally, when it comes to moving in, it is the moving company that causes outrage among the building owners. Stacked amateurishly, half of the antique Chinese porcelain is broken after the loading flaps are opened. Driver Archie Scrappers: "It was all junk anyway."</en>
					</description>
					<ratings critics="34" speed="14" />
				</programme>
			</children>
		</programme>
	</allprogrammes>

	<exportOptions onlyFakes="true" onlyCustom="false" dataStructure="FakeData" />
</tvtdb>
